190928 金鐘及港島各區現場

已出紅旗同椒

1848，現場已施放至少4次胡椒噴霧；有正前往參與集會的市民遭波及，指罵水馬內防暴警員。 #現場情況

對唔住左先 如果個幾個真係巴打
我會體諒佢地見到狗嬲到仆街
但係搖閘除左挑釁差佬搞到集會無左之外
仲對班狗做到咩傷害呢?
一係你地就做大d整定炸彈炸鳩班狗
一係就收一收手先啦
對唔住多次 好難唔誤會你地幾位係鬼

唔該等民陣完咗先啦
咁樣搞個閘又無咩影響力

終於上到

唉

唔係好明係呢個位 隔咁遠搞鳩班狗有咩意思

頭先兩舉紅旗

大家做好準備

如果搖閘就可以搞到無左集會，咁就反映黑警鎮壓和平集會
又可以上國際

搞黎為咩

政總嗰邊氣氛緊張

咁早似鬼多

海富天橋示威者與警員相隔水馬對峙 警員施放胡椒噴劑

今日佔領運動五周年，民陣晚上7時起在金鐘添馬公園舉行集會。在連接海富中心和政府總部的行人天橋上，有人在政總架設的水馬和鐵閘外聚集，警員多次在水馬內舉起紅旗，呼籲在場人士停止衝擊，否則使用武力，又多次向外施放胡椒水劑。傍晚6時許，一批人士在政總的水馬及鐵閘外用腳踢向鐵閘，亦有人用鐳射筆照向警員，並指罵他們，又高唱諷刺警員的歌曲。水馬內的防暴警察，手持圓盾和長盾戒備，多次用廣播呼籲在場人士停止衝擊，又用強光照射在場人士，他們一度拉開水馬，其後返回水馬內的範圍，現場人士繼續指罵警員。

玩炸蜢

#RTHK

蟲魔法啊！！！ 終於！！！

隔離既手足:喂唔好玩住先 我地都驚 收番埋佢先

得罪講句唔係鬼就係戇鳩仔，唔割席唔係咁，係都完左個集會先

1913 #金鐘 #添馬公園
現場主持人指由於海富橋可能有衝突，現場人士可由添美道進入，並宣布集會正式開始。
#一手

明明係一個和理非集會
又搞成咁 唉

【1912】 金鐘添馬公園的反抗威權迎接黎明集會開始，大會主持呼籲民眾由中環或灣仔海濱前往集會。

又標籤做和理非集會

立法幾條友做咩鳩阿?

傻撚左阿?

ON9
又捉鬼?

好撚鬼

1830 連登開始又上唔到 對家全力搞事

的確會發生咩事你同我都唔會預知到
我亦都唔係想強調鬼唔鬼
如果兄弟覺得做既事有用 咁我當然係支持不割

呢個民陣搞嫁喎
叫和理非集會都唔得?

Push

兄弟爬山
咪撚喺到帶風向

唔係捉鬼 係講而家就搞事個班無腦姐

你又有咩資格話人無腦

一陣都係咁
次次都係咁之後話我地割佢地
每一次和理非行動都係佢地割我地先

好撚煩
日日Blame the victim

對唔住大家 係我表達得唔好
只希望兄弟行事小心d 不被捕就得

不如問下你瞓左幾耐先啦

香港人呢個身份夠唔夠資格?

冷氣軍師都係出少句聲啦

真係唔可以等和理非完左先搞事?
而家個到有老有細坐係到集會嫁喎

五週年 一定要佔一佔夏慤道

佔緊

勇武已經到左極限, 次次都係玩筆/鳩叫/拆監視

你係香港人=你話人無腦就係正確?

仲欠TG

咁收皮啦 你宜家喺邊啊？
唔喺現場就收聲啦

你仲係要標籤和理非集會

屌班狗今晚批得比你一定有古怪架啦講真
係人都估到佢一定搵人搞大件事

咁早? 一陣D和理想非點算

跟住警察又可以提早結束集會，和理非又要逃亡，下次又少左和理非出黎，跟住再屌班和理非有不反對都唔出，重複loop直到無哂人出黎

明白手足好憎黑警，但可唔可以係活動完咗先行動。似似都係咁，可能會令到之後趕繄嚟市民無法參與，因為黑警又使用過度武力，甚至TG。上次屯門批咗遊行，行咗唔夠兩個鐘已暴衝突，活動被迫腰斬。

希望929同十一唔好再係咁🙏🏻🙏🏻🙏🏻

#金鐘
1924 現場有直升機低空飛過大會舞台，飛行時被大量雷射筆照射

開始有D鬼AC出黎洗地了

此地無銀

而家嚟應該響邊個站出？

台上 民陣:不篤灰 不割蓆 不指責

好心9點先搞啦

監視?大陸狗發現

夜媽媽真係好多人靠黨鐵走。。。

唔打CAM 姐,事撚旦啦

軍師又黎啦

#金鐘
1928 夏愨道大致被佔領

係狗開波先,不過我都唔知點講

連登永遠有班只會喺大活動先喺時事台上水幫手捉鬼屌手足
大佬旺角圍一圍警局都開TG甚至布袋彈啦`=

起完底
blocked

好似每日任務咁

基本係到留言 應該唔係現場 講野就請尊重現場既人

push

狗開波先,唔好分化,但雖然我都唔主張郁手

而家嚟仲可唔可以響金鐘出

又黎,又好多人話軍師
你班仆街次次搞到走佬屌你老母
完左搞我理撚得你呀

現場手足小心，好怕突發有水炮車

小心帶風向
有時間落現場

不割 不被帶風向

次次都有ON9 出來block人, 上咩連登姐,返telegram打飛機算啦

屌，次次都係咁架啦，
真係出去嘅人出晒去，出到去根本唔會有時間上連登/上唔到，
喺度嘅人咪瘋狂帶風向囉

次次都係：
連登冷氣軍師屌勇武 —＞事後有現場嘅人上黎講返成件事

1931 有市民於夏愨道設簡單路障堵塞馬路

民陣作為今次搞手岩岩係個台到都話不割 呢到仲有咩理由要屌果班手足

好懷疑係警察一開始就故意引起事端, 製造混亂假象, 令和理非市民唔敢參加集會....

你係和理非嘅 乜都冇做過嘅 你有咩好驚啊 自私撚 凈係諗自己走唔走到 有冇諗過勇武風險比你大幾百倍啊

一切從夏愨道開始

一開波班狗就截人封路，現場手足好清楚。

正路都係金鐘
唔排除短時間內封站

有班真手足 比班鬼帶風向

今日係和平集會 點解要主動上?

搞串個PARTY 出黎行既和理非會點? 以後少左人肯行出黎 又最得益又係邊個?

唔撚係鬼 就麻煩用下個豬腦啦屌

不割 但求你不送

we're back

thanks

搞清楚係邊個責任先啦

唔撚係主動啊屌

可唔可以咪撚撩鳩班狗先呀
你係就打鳩佢地
你撚完爽左走左
受既就係班市民

唔理事情起因 正係識罵手足on9

最低消費

係 , 一陣D老弱唔知點走

每次集會期間就有人瘋狂屌現場手足

根本就係

71後大撚把鬼 帶頭搞事 引班真手足一齊送

魚目混珠 搞到自己人兩邊互屌

#灣仔
1930 稅務大樓 告士打道5號 5鐵騎 告士打道柯布連道天橋下 往金鐘方向 封路

推

但現場冇人屌

點解一開始就堵路
集會分分鐘要腰斬
完場先做野麻

又多一隻鬼

自己起底 佢出D PO全部係糖衣毒藥

所以點解核爆都唔割，就係你冇可能知道件事係自己人做／鬼做，亂割只會分化，咁不如集中諗下點幫現場人士仲好，喺度鬧鬧鬧不如用下你地個閪腦幫手諗計啦，涼冷氣涼得咁開心

連囝apps上到喇

前線鬼撚到
和平集會係度搞事

海富橋佢舉旗就行馬路

分化撚,狗開波先架你老母

又LOOP返去六月 成日叫兄弟爬山

爬還爬 見你行條死路會累埋街坊 唔通唔出聲咩

班鬼就係咁樣分化到自己人

泠氣軍師係又係屌
但現場唱埋歌

啲光線多到

國難忠醫❗️❗️❗️
快閃派藥❗️❗️❗️
時間19:45✅
地點添馬周圍派✅
聯絡！！@h8k46
唔係細牛同林鄭啊！唔好搵我地🤣

我驚一放tg班和理非唔知點走

你呢啲叫自私撚 正係識諗自己點走
諗清楚係邊個搞邊個先啦
正係識屌自己友

本來搭緊巴士要去集會
乜gear都冇
想問依家咩環境?
訓左一覺好似變天咁

你仲未明?而家和理唯一用途就係俺護勇武手足,如果呢樣都唔肯做嘅,咁D和理非同D行街路人有乜分別?真係行街當抗爭?

直昇機 可能又整d咩螢光粒子

好正呀

笑死

帶緊露營出黎 等等！

啱啱岑子杰都應黑狗呼予叫大家唔好攪水馬、行返上行人路，等活動可以繼續進行。

互相尊重，勿互屌，政府最想分化勇武和理非

直升機

可以集體用紫外光燈照上天

連登不嬲平行世界

金鐘站出？

唔割就會變左盲目支持, 都唔係好事

要人啊

唔好話割唔割蓆，而事實係勇武一搞野集會就要被黑狗衝擊。所以，既然要互相尊重各自模式，你要撚警都等集會完左大半先，依個先至係各有各做既方法。有咩異議？

台上啱啱講完不指責
你地就係到話乜乜和理非集會乜乜可唔可以9點先搞
諗下自己應鬧既係邊個

都係個句，覺得有問題就去現場or 事後講

對家明顯想趁101前黎次白色恐怖

集會未開始已經有大量綠狗入閘 仲封出口

點解? 配合班換衫黑鬼搞事

等你只可以跟特定路線解散 要收網包圍話都無咁易

正到喊

咪撚分化啦on9 講到好似啲狗會靜靜地坐底等人散咁
9月8美領點駁呀？

驚D咩
928個個和理非都食TG架啦

和理非無犯法
其實唔怕比狗咬 9拉都告唔入
唔需要嚇到佢地唔出黎

勇武其實真係唔洗太需要保護和理非
勇武保護自己重要D

暫時無乜特別
不過周圍都多狗

因為連登比前線更多鬼

屌我黎緊喇
而家點比你地玩爛左

唔會黨鐵 齊上齊落

個post 咁少人既，係咪連登死左

#灣仔
1937 告士打道稅務大樓對出封路

盲目支持有咩問題

又係你條死五毛

講明呢度鍵戰專區
現場撚自己開post 啦

幾時開始 和理非變左下屬，勇武係上司........

6月到而家都係咁
連登仔最撚鍾意涼住冷氣當前線係棋

無帶GEAR,唔怕逗,可以.

現場無人屌
連登個個屌
幾好笑

無，都係有一邊對恃緊挑緊黑警，但得十幾人挑

下話

601係咪盧押道落好啲？

應該係A出口出

而家有咩逃生路線？

盲目都冇問題 失去理知

睇得出

唔係指責 , 每次活動都想叫多D和理非出來 , 但如果次次都中杗取消之後要走難 , 只會愈來愈少人參加 , 大家互補 , 一陣勇武又話保護和理非走先放火 , 其實你差不多完先開始咪得

佢呢個角度得記者

指點江山

又講到勇武騎劫咁
你地肯接受主導權喺對家到嘅事實未

夏愨道唱緊國歌

人地一起你底就知你咩料啦

冇狗企係到咪冇事囉

幾時有分上司下屬?你乜野居心?實際打仗時你唔上得前線打就係後方做俺護嫁啦.

岩呀 最重要就係你走到

不嬲都多軍師

係 , 我話開戰就唔理最入果班和理非死活

留意呢兩人話去金鐘打曱甴

每次有遊行/集會果時
上連登都有好多好有趣既風向睇

膠都廢事比你
唔洗諗帶埋細路出黎既人?
你地就真係自私撚啦屌你老母

係海富 去邊？

係冇問題阿 係你有問題 咁點

不嬲都係咁啦，落到場都唔會上連登啦

咁平時遊行無細路？

小心

巴打跟一跟佢地

人地想睇神獸姐

現場人數統計

夏愨道 添美道 8千
添馬公園全爆 一萬五

【1935】警方呼籲集會市民「上返行人路」。民陣會繼續向警方爭取更多空間供大家集會。

??????
唔好將你既諗法 強行套用起前線手足到喎

巴士太古廣場落safe?

你不如去現場睇下先

Safe

池奶，我發完夢個禮拜，
我阿爺問點解，阿婆入咗黨鐵結界？
表弟行過港大，都俾警察拉！
明明有見義務律師都掟佢落街！
池奶！池奶！池奶！
成隊警隊改組，逐條黑警都捉晒，還債！
實行雙普選追債！還債！還債！還血債！

按藍絲標準是30萬

929 同 101 甚至下幾次集會或遊行，大家一定要先討論好行動形式，主動定被動。搞唔搞黨鐵，定係封站都唔理着先。雷射筆的使用都要先討論。

水炮已發射

分你老母818呢?
次次都話我地先割真係屌你老母

紅旗

到今時今日 左膠冷氣佬仲屌 日日都同一個劇本唔厭架五毛？

我覺得係鬼多。點會咁早挑機？

又想捉鬼

你根本唔明⋯
我都唔係盲目咁「不指責」

政總個邊岩岩好似射左一野

接受現實啦
個莊係班狗呀
由一開始叫唔好扔嘢
到宜家連唔好挑釁都唔比
剩係一味為勇武設限
以令到自己和理非個套work

safe

三個月啦 邊個未出過去啊 邊個仲唔知環境啊

應該係D狗成日拖住一桶桶果D野黎

同老人家中環行緊過黎
安全乎?

蟈歌改詞

銅鑼灣加德士油站對開有幾部豬籠車同私家車
香港人，加油
五大訴求 缺一不可

黨鐵出既話 咩站較安全

可唔可以攞啲近啲嘅例子？
人唔會進步嘅？
狗都愈黎愈on9啦
依家留意情況好過 總之多建議 少爭執

得啖笑
和理非又屌
勇武又屌

班五毛日撚日同一個劇本 唔撚厭

似係胡椒水

真 係度屌果d 不如落場

下次無和理非咪吊香港人 , 一開波集會就STOP , 仲有下次政府更有理據BAN民陣申請 , 講明和理非但一早開波

和理非係人黎，唔係私家工具黎，唔好咁老奉啦...

暫安

1940 #金鐘 #夏慤道
有人於巴士站廣告牌上以便利貼拼成「連登狗」。
#一手

連登對全世界都睇唔順眼

唔好捉鬼喇，手足係要考慮下自己夠唔夠冷靜清醒，唔好比人帶風去挑機，尤其有班真mk

你喺邊呀?
屋企嘆緊冷氣呀?
鬧你唔開心呀?

你咁撚勁咪Solo擋住班狗 咁樣個個咪走到囉
成日淨係識Blame the victims

冷氣散水軍師笑撚死 現場根本連d 阿伯阿婆都冇割

金鐘站

唔安全，前線on9症發作

咪就係每次都搞到要帶埋細路走囉屌

(19:50) 夏愨道及龍和道已經全線封閉，駕駛人士請使用中環及灣仔繞道來回香港東西區。

18:58分 海富橋POPO係閘後向記者同人群噴胡椒
當時即刻氣氛緊張

演藝對出條天橋做咩唔行
係要經狗屋又唔black bloc
咩玩法？

集會現場風平浪靜，但離開應該需時。

今晚適可而止, 唔好去到2, 3點喇, 聽日仲要全球反chinazi, 同埋10-1賀佢老母

都係驚班狗衝出黎咬人借啲以話危險清場

唔係盲目支持，係理性既支持
不過你呢啲無腦共狗唔會明

同問 出緊黎 唔知咩站出安全

和理非完就唔走咩 而家點撚樣走唔到啊冷氣佬

#金鐘【蟲系法師現身】
19:10 海富橋頭出現蟲系法師，法師手持一袋蟲，惟最終未有拋入警察防線內。

又射水啦

中環地鐵站部分出口有防暴守住

咁係因為班狗，唔係因為自己手足
唔好忘記係前線都有班小朋友，細路架

天橋安全

1950，收到朋友消息香港公園封場

岩岩有現場手足問佢有冇加屎

1951 立法會停車場近添華道再次向天施放胡椒水劑

#金鐘 1946 政總水馬陣內既狗曾施放水劑，記者指未能確認係咩液體 #獨媒

無台報大會 , 只報打打打

上都真係哂尻氣
早D走算

咪係 分化撚係度屌前線

立場話應該係普通水黎

志乃出現了

銀古~~

草猛無殺傷力
飛既蟑螂先有

太多五毛 現場鬼得閒上黎

拿得個十幾個係前線，你扔野又為咩呢？
唔當係鬼，手足行前既就要冷靜諗下野

去海富屙下先拉

呢d 時間上得連登都係鍵戰
大家唔好咁認真
屌人分化撚果d 咪一樣坐係屋企涼住冷氣睇九台直播
唔好影響討論就得

未開始集會就有衝突會引起誤會，我道歉

添美紅旗, 警告開槍

次次連登屌到仆街 但fb又有大量人支持

一手。1950，金鐘站。
有防暴，但無截查市民。

各勇士小心自己
勿送頭
盡力而為
黑警一定要死

真手足唔會累街坊

頭先1900班人根本就係狗扮既

一人一支超強電筒
勁過laser好撚多
射撚住黑警啲相機最緊要

咩環境，出緊嚟，我和理非

哦,比我講中左係自私撚唔開心呀?

次撚次都話係鬼嫁啦你
改下名先啦

下次民陣真係要講定叫勇武忍手先邊個開波就係鬼
咁都照搞事既就知道係popo

神獸做定熱身

扮撚晒克制 平時一黎就橙旗啦

又黎捉鬼？

轉載
有人報料，近日大量政府場地加裝了高清的CCTV鏡頭，如圖書館及其他康文署會堂，以及日日有CID警員去翻查錄影，提提大家唔好在呢類場地換裝

laser依家作用唔大，隔離電筒post又有狗mon post佢地D電筒都升級

蘋果影到d 帶埋bb 出黎集會果d 係咁抱住佢急步離開
真係為乜

得十幾人係前線，你真係要扔磚？

防暴彈出又彈入

而家仲有人捉鬼
做乜撚野

唔夠

有鬼係無可避免，不過都三個月啦，有冇失過民意?與其係到吊，不如各自爬山算啦

又出椒

好撚多五毛 三個月都未識玩既唔洗扮新手 一定係五毛

克制左 噴水

傘陣

早幾頁講左啦 咁搞會愈來愈少和理非出黎
但就比人話分化

如果有信心走
料慶佢
等佢地賴屎比傳媒影低

捉撚夠鬼未，一係就屌自己人

要捉鬼自己岀去捉
係連登帶風向有柒用

咁可以點? 以為和理非集會 , 現在又開打 , 好多人不來是事實

黑旗？

黑旗tg
上豬嘴中

手足一人一支班狗真係白撚哂
前提要支電筒要超勁
光柱式個種

呢句真 香港人個個都身嬌肉貴

又屌自己友
你諗下popo做咩班高層都唔割

係咪唔記得818?

民陣果個完左？

去到2100

岩放工出緊黎
金鐘重出到？

1950 警察於政府總部外開消防喉驅趕示威者

都無人理啦 , 掛住打

其實laser一早要放棄，黑警貼哂膜根本冇用，反而用返大光燈同佢鬥閃仲好，又可以影響到黑警d cam等佢影唔到野。

陳淑莊仲講緊

其實唔驚比鬼搞到所謂民意，驚真手足比佢影響人去就去比狗咬，唔想咁講但班mk 前排真係上腦唔諗

如果係飛行型甲由直頭team kill

佢地仲當出黎個班係白痴 三個月啦 點解死黑警唔明？

班分化撚唔會理架

要屌岀去屌
咪撚係度帶風向

呢個post又成堆和理非搶住割勇武 屌你老母全家死啦垃圾

好似去到九點

要屌就係現場行埋去

人哋拆緊你座山喎

1959 添華黑旗

民陣表示警方通知，15至30分鐘處理衝突，否則會有行動

屎蜢呀，講左十年都無人放

三個幾月啦
預撚左次次都至少會遠攻架啦
做咩呀
一到928就諗起五年前嘉年華既美好回憶呀
駛唔駛幫班狗擔遮呀?

其實我覺得差唔多要走 留力10月1

邊到黑旗？
現場乜都唔知

黑旗，真係要用tg 紀念5週年

搜到唔會俾佢屈係鐳射炮先
但勁既電筒好貴
黑警有啲幾千蚊支

睇唔到有出過黑旗 一路都係射水

我唔會話打狗既係鬼
因為我好信相有一班前線係唔撚狗唔甘心
但我比擔心係 又環保劇本姐
狗就撚唔到 又要比人捉返去打

民陣表示收到警方通知，15至30分鐘內處理衝突，否則會有行動

個堆明顯係五毛啦

各自爬山唔係唔得

自己趁呢個時間搞其他區啦

唔好影響民陣，一旦搞到佢地，香港只會愈來愈少和理非敢出黎

次撚次都係等班勇武出哂去先係到帶向風割勇武
你地唔撚死都無用 仲衰過藍絲呀

關民陣咩事?
民陣做埋你份工?

想取消

幾時變咗「勇武為矛，勇武為盾」？

唔好當出去既和理非係白痴，自己代表係連登割席，成班垃圾

今晚唔好比人捉就得
929/101呀因為！
玩到比人捉到就真係柒，唔割，注意安全

市民在中信橋近政總位置掛起多張直幡，包括「當獨裁成為事實，革命就是義務」、「願榮光歸香港」等。

警方不斷引起衝突

隔住水馬撚狗有咩用?

水炮車出左黎...

上面班垃圾 屌哂佢地老母 冷氣軍師得把口 衰撚過藍絲

水砲車

咁當局者迷又不無道理嘅，係衝突前面就容易激動左無諗大局，喺場外睇住live岩岩開始集會就會諗唔適宜激動住
唔同視角諗唔同野無咩話平唔平行姐

依家仲要唔要人

水炮車準備出動

水炮車出咗

仲出唔出好

水砲車出動

三個月啦屌佢班友老母 分工一早做好 唔好扮和理非割啦佢班垃圾

咁快水炮⋯

各位be water

驚佢老味 不嬲夜晚先沖涼架啦

民陣有講咩 張秀賢仲係個台上面9up緊

前線大台又成功解決集會

Better 留力10.1呀手足

所以依家係走定唔走？

宜家先出緊

深水埗點入嚟

如果真係要，國難一定拎到貨， 係差有冇[水魚]肯俾錢

收皮啦

現場上網慢到閪咁網上互屌

唔割

三個幾月都未明
民陣只係負責吹雞
打就唔駛預佢地
敢上既就上

我都係..但好似好多人叫人走..

依家係中環仲去唔去到添馬？

開盤popo 會唔會取消集會

咩料

咩事

我覺得唔好
一定有場大戰
Be water

但冷氣軍師全部都係叫人走啦撒啦

剩係識有事就不停割或者分化
真心為自己手足同場運動嘅就應該事前講好or 事後討論，而唔係剩係屌

下，我去緊喎

如果唔係popo先出手迫市民反抗
正路前線應該係臨散場先接力

不過早咗開始
可以肯定嘅係如果側邊有藍絲廢老
都會攬炒

好似我娘親太老唔跑得既 已經唔敢出啦

咁我娘親係咪垃圾呀，答我啦

去到，預比狗搜身

三個幾月都未明
出親黎就要打咩

神獸?

又有暴徒被義士制服?

政總開始多人

純比資料你，你自己諗
夏慤應該有千零人，政總前線有二百唔夠
水炮就位，出過黑旗
集會未完

小心TK

之後隔幾日就會話開始冇乜人 問活動係咪準備完
老實講 前線手足咁搞既話
每次都一定會愈黎愈少人出黎

各位今日唔好衝呀！留力聽日同101呀！

今日可以睇下和理非有冇能力做到勇武既盾

中信係咪有tg?

真係見唔到有舉過黑旗

其實都唔好拗, 總之而家所有集合都應該預左好快會開波, 如果極度和理非果班就要有心理準備, 同埋帶細路抱 BB出黎就要諗過先...

我邊句話一定要打?
弱撚智
我話打就唔駛預咋
唔打咪一齊散囉
今年幾大呀?

咁水炮應該見到

咁應該要做咩？真心求指教？

你見住佢地呢啲理論就會明原來果啲可能真係唔係鬼黎
真係有啲人講到撩啲打唔贏嘅對手然後拍籮友俾其他人受係老奉咁
真係o晒嘴

2009 防暴速龍上緊嘴

姐係留就要打?

今晚既人數同預期真係有出入，感覺唔夠多人...

利申：金鐘添馬公園入面。

之後又怪和理非唔出來
大哥 , 點帶家人出來

事實係有一班人唔打狗唔安樂 呢種心態我都唔知好定唔好
只希望唔會比人拉

And meanwhile G鋒講緊野
幾時宣佈同佢一齊衝入政府總部

中環去金鐘，唔見有狗

金鐘多人，坐爆晒啦

和理非是肉便器?

屌一句講曬 走定留

2007，立場記者稱添華道內防暴及速龍開始戴上防毒面罩。 #現場情況

8點就打, 正常

屌你咪親自落場勸班手足走
成日係度帶風向

勁能多人帶風向
自己判斷啦

我估一到2100 就好快出tg 大家小心

利申 現場 好多一家大細 公公婆婆中年人 真心想佢地走先

成班扮撚哂和理非又割 次次個劇本都一樣唔悶架五毛

永遠網上都有激烈討論

連登無事開番就變左係咁屌現場

講真帶細路抱 BB 果d就真係走....

添馬內部咩情況 外圍仲入到去？

打仗不進不退先係最白痴既所為
知唔知邊個葉名琛?
我懷疑你前世係佢

唔撚睇呢個post了 成堆和理非搶住割 搶光環 2014輸你地 今時今日靠你地食得屎啦 次次勇武出哂去先出哂黎帶風向屌勇武 總係有班傻仔跟住風向走

Gphone真係天生食呢行飯

次次都打，邊有人來，今次到勇武派搞散活動，可以屌足5年勇武

散水撚又出動

退後左 現場要人

開盤830前射

我從來唔會怪和理非唔出黎，我只會問和理非做哂佢地能力所及嘅野未

裡面企滿晒人

入面暫時冇事

始終夜晚，加上開波太快。
純和理非帶家人嘅真係唔敢出，
出咗都早走。

民陣都未撚割 成班搶住割 果班係咩人大家自己諗啦

又唱歌又大台
玩完了

咁應該民陣要醒水 唔好搞到612中信咁

和理非 er .... er.....

秒

現場冇人屌
連登個個屌
網上軍師果然唔係浪得虛名
利申在海富天橋上

講到一遊行集會就打仗咁

今晚好多中年人同銀髮，有不反對通知書係會多人d

係任何時候都會話無人

我呢刻肯定十一到時一定結論都係咁
無人留意到，每次要有大家滿意嘅人數，其實要好和理非先夠
一去到圍狗屋 陣地戰 人多極有限 搞得多 又會怨番唔夠人

今日俾和理非集下氣先啦

未有火魔法師

我明既，但佢地有時可唔可以等完場先打，班和理非處境好尷尬，下次又唔知黎唔黎好

水炮車己出添美
準備推進

呢到已經被滲透得太嚴重 開始個陣都係睇tg fb 好過 五毛次次都上黎割 三個月都扮唔明

訓左冇睇，搞乜

真
唔怪香港搞咁多年都一事無成

其實今晚大前提係和理非

你金鐘出
有冇被狗搜

大把中年人同銀髮都知係有班popo先有事
又唔見818 有事?

尖沙咀K11 多狗，地鐵有啹家兵

想草火落十一

做咩事

2010 #金鐘 #夏慤道 #添華道 #政府總部
裝甲車出現戒備。
#now

現場走緊佬，邊有時間屌，前線大台好波

黨鐵效應....

#中環 2012
干諾道中恆生大厦外一帶街燈熄滅

果班唔係和理非啦
和理非都去左現場啦

果班係咪五毛自己諗

重點係佢地現家淨係屋企上網屌
出下黎先講啦屌

大佬，咪話身唔身嬌肉貴啦
你想人帶住個b俾狗追咩
我地係香港人呀
唔係大陸西賤命一條

咪係

留返10.1 推爆佢啦 逼到佢出老解 end game攬炒

好似今日有狗冥婚

支那真係好撚廢
今時今日都淨係識搞分化

岩
今日衝有咩目標姐

好撚多block 自己諗

其實係

陳日君

疑似有popo 挑釁射水
勇武手足回擊,之後黑旗

旨意你班和理非打飛機啦

射TG咪幫手重現5周年啫

係

我只係想講
前幾日人地都開到聲
話要一次大型完全和平既示威既黎再造soundbite

依家反正有冇不反 都有和理非出
點解唔可以留D生存空間比極致和理非?
(實則佢地唔係反你打 只係人地要顧更多人既安全)

唔好話現場有冇人屌
事實係一家大細出黎既越黎越少
係咪要完全排除呢班人? 定係想佢地一家大細一齊食tg?

clubone
但K11咁多出入口
班狗守到咁多咩

其實咁樣好易令到和理非唔出
公園入面仲好多一家大細

成日話現場無人屌，你行得晒現場咩
連登你就可以睇晒者

同埋現場有人屌又點，九成會比前面屌撚返轉頭

引到班狗出水炮車其實有咩用？

其實一路係到

和理非集會 黑警照搞，
所以原來係有勇武累死和理非 勇武搞事，
你驚就唔好出街啦 雖然知你真係冇出到，涼緊冷氣

連登軍師(其實知係5毛啦)真係令人嘆為觀止
利伸: 喺天橋

居安思危 未出事前 要諗定點散

好多狗鐵出口已封 仲有狗守緊

需要街坊READY

#灣仔
2009 軍器廠街天橋關燈企滿速龍

之前圍太子狗屋都出鬼
依個MOMENT肯定有
不過唔建議捉 留心就好

真係

政府最想日日和平

總有人係想掉下野
想DO SOMETHING既心態
不過兩野就話割嗰班
食相真係好難睇

仲有人入緊去喎
影張相黎睇下啦阿SIR

忍下手
一次過發洩落十一咪仲好
只係唔想有真手足被人帶跟住俾狗拉

轉acc先再做五毛啦

正解

警方呼籲市民避免前往政總一帶

2019-09-28 20:10:04

準備清場

冇用火魔法已經當忍左手

唔好連燈班偽勇武 真勇武係曬現場standby 得鳩閒上黎互屌

其實最重要係 依家打既效用 唔係唔大 直頭係細
又唔係攻入去 但又打陣地 一陣又大圍捕

咪撚戇鳩啦 嗰堆五毛黎架

黑警發新聞犒
短時間前往遮打清場

仆街狗

Terminator 2

射左水 la..

929 930 101要大量人， 打地戰目的？

不受傷不落單

唔好再係到同五毛割席 信佢班五毛死撚得 點解連登被重點關注 呢到已經被滲透

你個不推文應該冇咩用
好同意你嘅講法 完全唔明點解要衝

估唔到今日都會開打

Yes

二百萬人得返一千人都唔夠

又用消防喉射水

有咩好尷尬
有事咪快啲走
好似當年咁
邊個衝邊個就係鬼?

你問班狗點解搞事先？

紅磡而家可以點出

但係重點今晚係和理非陣

點都唔割

遮打？

Me too

班左膠喺大台叫人唔好暴力、唔好獅鳥
又退返2014年咁

各有各做，人哋衝咪衝

和理非散緊.. 人多先安全呀屌

想知

20:18 政總內警察不斷向外射水

金鐘係咪有狗搜？

如果有備而來嘅，我會支持佢地

但好多都仲係兩手fing fing 出吓口術 敲吓野咁撚狗
搏popo 唔出手，嗰啲真係唔知自己做緊乜
真係挑機成功，popo走出黎，呢班人又走得最快
最後勇武又要幫大家頂

激光中

成版都五毛黎 手足們唔洗睇架啦 返tg fb 搵資訊

應該有加料

只見到出左篇野叫人立即停止違法行為

雨革5週年黑警請你食tear gas 好合理

現場氣氛好到不得了 上連登好似去左另一個世界咁

同問

次次班撚樣分化完 就失蹤架啦

其實勇武係唔係等如企係前面扔野？
每次見啲狗一衝前面果啲好似送殯咁，頭也不回架喎

懷舊

中環站同香港站交界好多狗 有好多仲入左暗門

話和理非大前提個啲
次次都話會嚇怕和理非唔出嚟
次次做冷氣軍師

屌你老母 上次罷工又夠和理非 啲狗吠先
係和理非有事就會自然走嫁啦
你地又唔係現場 唔好講2句就指責人

喂，貼圖連字出好喎

唔怪得，圍住 K11 一班又一班，每班5/6隻

連登好多阿sir 帶風向

係到做返哨兵提供定逃生資訊好過啦

連囝又俾土共DDOS

連囝頂住

不割。

唔好走
人多先安全啊！

岑子杰真係算做得幾好幾有感染力

氣氛咁好
開薯片食未

點會唔打
有親大型集會9成都打
仲要咁近10月1
反而聽日全球遊行舉萬國國旗就真係唔應該打啦

現場就係和勇合作緊 岑子杰和理非叫緊有冇長遮 頭盔
呢度呢好好笑

【2025】民陣宣佈集會結束，呼籲民眾沿中環海傍方向離開。

政總水炮車唔係唔出，我估係入緊水，所以班狗用消防喉嘖住先，爭取時間入水！！！

和理非唔好自然走
帶埋前線一齊走

2023 警方宣布830清場
2024 民陣宣布集會完結

警察: 短時間內清場

引戰？

燒黨旗

小心政總被包抄

屌佢老母，話2030清場、2030就消燈

冇gear嘅撤退,現場散緊物資

2035，添華道近特首辦，警方連續兩次向在場記者、示威者及市民射水。
民陣警告警方：仍有大批市民正前往中環海傍方向離去。 #現場情況

搵人昅實中環碼頭同埋灣仔會展

死黑警

出現了

呢個？

前線大台

來了

玩石頭做咩？ 嗰度有冇狗？

中環站 A出口有兩隊防暴
加埋10個左右

現場聽到有巴打嗌散水啦唔好再打啦

又分化？

對住五毛最好就係無視

散水黨hi

垃圾政府 驚市民驚撚到呢
政總兩三重圍欄

現場 準備撤 多人向海傍灣仔及pp散緊

另外

現場街坊聽到勇武手足有行動
只有嗌小心 要平安

上連登就扮撚曬勇武有你地份屌鳩和理非個班陷家產你地收皮啦屌你地老母

叫佢含撚喇

立場話係護旗手

加強版 彈出現

水泡火魔法

現場前線話唔打 叫人散水 真定假 有冇前線fc

金鐘好多防暴坐黨鐵往中環方向

點解佢依家用消防喉驅趕人眾而唔用催淚彈嘅

火魔法！！

水炮，火魔法出左

？，？

前線唔得閒上嚟架啦
睇32真係聽到有人大叫
似乎有人聽咗都好似有所行動

散水

冇gear嘅走，勇武護住你哋先走

太多和理非

個火魔法勁到

2035 大量狗上去中環方向地鐵

2037金鐘全車往中環都係狗

10.1 再戰

有冇發覺777對話之後一路唔用高強度嘅武力？

Sorry水炮和火魔法出左

我覺你冇腦多d
左膠剩係想攞光環就縮返入老母個閪到
唔好學人出黎抗爭
仲有你呢d只不過係想攞光環既左膠
連和理非個lv都未到 唔好叫自己和理非影撚衰哂
何況運動去到呢個階段已經不分勇武和理

網上流傳燒共產黨黨旗及共產黨黨徽是完全不違反《基本法》的，甚至理論上不違犯內地法律, 有冇法律界人士可以講下?

(20:26) 打算離開添馬公園人士可參考以下鐵路替代路線：

2. 上車點：統一中心地面「金鐘東」巴士總站
香港仔、華貴：70
黃竹坑、深灣：75
鴨脷洲：90
利東邨：97
觀塘、秀茂坪、寶達邨：601
沙田第一城、亞公角、錦英苑、利安邨：680

3. 上車點：金鐘廊地面「金鐘西」巴士總站
景湖居、麗湖居、天逸邨、天恩邨：967

5. 上車點：金鐘道東行統一中心外「金鐘站」巴士站
灣仔、跑馬地：1
銅鑼灣、北角：2
灣仔、銅鑼灣：5B, 5X
灣仔、銅鑼灣、炮台山、北角：10, 23
黃泥涌峽、淺水灣、馬坑、赤柱：6
深水灣、淺水灣、赤柱：260
何文田、九龍塘、樂富、竹園：103
油麻地、旺角、石硤尾：104
土瓜灣、馬頭圍、九龍城、坪石：111
紅磡、黃埔花園、九龍城碼頭：115
大圍、沙田第一城、愉翠苑：182
廣福邨、寶鄉橋、大埔中心：307
油塘、藍田半山：603
觀塘、觀塘半山、順利：619
粉嶺聯和墟、上水：673
耀安邨、馬鞍山市中心：681
坑口、寶林、康盛花園：690
太古城、西灣河、筲箕灣：720
鰂魚涌、康山、耀東：722

6. 上車點：金鐘道西行「太古廣場」外
上環、西環（電車路）、堅尼地城：1, 5B
直達堅尼地城：5X
上環、西環（皇后大道西）、堅尼地城：10, 101, 104
薄扶林道、香港大學、瑪麗醫院：37A
半山區、香港大學：23, 40
葵芳、葵涌邨、大窩口邨：930
寰宇海灣、海濱花園、荃灣市中心、愉景新城：930X
屯門市中心、新墟、大興、建生：960
友愛、屯門公園、山景：961
深井、青龍頭、黃金海岸、置樂花園：962B
屯門市中心、屯門碼頭、龍門居：962X
元朗市：968
天水圍天盛苑、天瑞邨、嘉湖山莊、天水圍市中心：969
上水站、清河邨、華明：978
東涌、東涌北、機場：E11A

7. 上車點：金鐘道西行「高等法院」外
大角咀、深水埗、長沙灣、荔枝角：905
旺角西、大角咀、深水埗、海麗邨：914
青衣長宏、長安：948

快D散水

2040 中環站香港站各個位有大量防暴 我無tg有冇人幫手放上去

咪撚信鍵盤前線
現場嘅人係冇可能上到連登

屌佢地呢班五毛就岩 但唔建議分化 現場一直和勇合作 係呢到當和理非白痴 勇武無腦

現場人太多了，如果唔散好易人踩人，而且不利勇武做野

畜牲部隊 出現

Tg已齊哨 已知大量狗坐滿党鐵 唔洗擔心

藍水

上到

水炮車移動

2042 已射出炮

忍吓手先啦

#金鐘
2042 水砲車於特首辦出水

水炮

你犀利 轉3G應該仲勉強可以上到

藍色水

添華有畜 係特首辦暗角

藍色水請小心

已開炮
水入面混和咗化學物質

藍色顏色水

出左藍水...

大埔公路中大路段有路障

屌真係仲要柒，都唔知圍乜，全無攻擊力

屌。。。。講左！！！！走啊！！！！

屌

P牌

連登唔算好食data對比其他apps
利申垃圾cmhk

水炮車噴記者

水有刺鼻既味 似係有胡椒水

成條橋藍曬

記者又食中

射顏色水

政總有水炮車射水

#金鐘
2038 有火魔法投入政總西翼水馬內並燃燒

走啊 成堆狗坐住黨鐵黎緊

俾消防車過？

提前賀國殤

係你出場嘅時候喇

2043 #金鐘 #夏慤道 #添華道 #政府總部
水炮車射出藍色水柱，記者指水柱刺鼻。
#有線

現場網絡極差
盡可能推返有用post俾義士睇到

咁角用cmhk

又玩陣地戰？ 送頭呀？

把口講記者係朋友
行動時就打7記者

今日唔係重頭戲
成隊狗坐緊狗鐵過金鐘
前線好好考慮去留

大批狗往中環遮打花園出口

狂對住記者射

記者食中哂

留力十一！

譴責popo 浪費水源，破壞消防設施

皇后像2043 100防暴上緊

又射

一行動又上演
「點解唔走」
「留力」
「今日和理非主場」
個個星期你唔厭我都悶

20:30 太古廣場F出口，可以由商場去地鐡，但不可以由地面入商場

一隊防暴40人黎緊包抄

Popo做埋消防拎喉射人

戇鳩鳩

企疏d咪得囉，下下都散咩

留力到美國香港民主自由法先啦

睇鬼

漏左「送頭」

屌擺明十一前想喪捉人

有冇人save左岩岩手足掟吧遮比記者？
好好既宣傳

溝左胡椒水啦

留番10.1啦

2047 好多防暴大會堂過梗去添馬

水炮車好似勁左

今晚不宜留，人唔夠多，走！

收皮啦屌你老母

大量和理非散緊

咁你做過啲乜撚嘢

source: 香港新聞社

智者快d出去指揮大局做大台

要用反恐油漆彈。

今晚冇裝 走先 聽日見

成班鍵盤戰士 收皮啦

頭幾次擺明弱化
之後殺左人就話意外

已撤 向灣仔方向平靜 只見警總天橋有狗

現場明明就快革命成功咁既氣氛 連登????

可能set高左水壓
射撚到你地盲為止

應對 #顏料水

特性
染料入面有稀釋左嘅 聚甲基丙烯酸甲酯 Acrylici 成份，乾左之後會好難洗甩，就咁揾水無用，一定要盡快清洗

建議
包全身，完事棄裝
- 頭：先用衫 #包頭 、頭盔、眼罩、口罩
- 頸、手：保鮮紙
- 身：全可即棄black bloc
- 鞋：即棄鞋、拎多對
- 重要：最上層要着件防水外套／雨褸

皮膚
方法一：醋 + 水 (比例1:3)
將手浸喺醋水約5分鐘，要邊浸邊捽

方法二：蘇打粉 + 溫水 (比例1:1)
蘇打粉水要攪勻，最好係用流動溫水邊沖邊捽，來回倒五六次就得

如果有兄弟身上面中左好多染色劑，要揾個浴缸浸落去！

衣物
方法一：氨水（即係阿摩尼亞水）
用氨水浸15分鐘，然後再用冷水浸15分鐘

方法二：棄掉染色衣物

又係你條傻閪

咪理條on9晨早Block 左

有冇人有紅東西隧口情況？

無勁到，未set大

係之前扮癈用黎呃下人

集會果班驚到
係咁狂跑

根本水壓係可以好勁

佢五毛黎架 起下底就知

唔駛理
facebook直播大量留言支持。

各警區作不尋常警力調派
派出約10-30警察不知去向
懷疑將往接放學

🚫如果自己區地鐵多狗麻煩幫手call街坊落街屌狗救手足🚫

哦，你拆前線大台，連登仔實話你分化，分化係前線特權

呢度啲冷氣軍師係中共五毛黎
block 就得 唔駛理

係咁 個個星期有活動就有成班突然軍師上身

現場人咁多何來有位企鬆？你唔是現場就唔好講咁多啦

又係陣地戰 ,送頭 ,又冇br

今日係和理非，930 101啦

政總開左槍。

好難怪佢地驚

#金鐘
2045 警員佔據政總平台 於冇舉旗示警情況下不停開槍 懷疑海綿彈

已走 大家小心

要人接仔女。街坊進場保護細路

仲話唔驚，會繼續抗爭...

不停高空狙緊

2隻五毛圍爐

2047 添華道x夏慤道不斷傳出開火槍聲，懷疑橡膠子彈

快走，應該就包抄拉人

跑先係正確做法 唔通慢慢行？

#巴打提醒 #黨鐵資訊
🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴
黨鐵站從來不是安全範圍
黨鐵站從來不是安全範圍
黨鐵站從來不是安全範圍

進出港島請盡量使用其他交通工具
以避免困獸鬥

保持警戒及防備，小心跟尾狗
🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴

港島綫大部分都有狗駐守
中灣、金鐘及灣仔站多狗長駐

🚫請勿重覆報料🚫

橙旗都冇舉過

聽到有人話有人比人拉咗
有冇人都聽到

唔係講咗話唔好再打陣地戰嘅咩......
求吓你地

推！

現場不斷開槍及用水炮車鎮壓和平集會

等左咁耐得一個,無錢維穩呀？
叫多幾個疆屍account出黎推啦

又陣地戰....

佢哋幾時肯保護返勇武
次次都係勇武救佢哋

有線影住政總天台有狙擊手

冇Br 一沖就散

一早block左啦

參考返岳飛同十二道金牌嘅故事
呢到班冷氣軍師=秦檜

中環方面危險

你老母就送頭 冷氣軍司咁撚多嗲

+1

#公眾安全情報 #民防等級速報
#各區情況整合

2048更新

中西區（民防等級：5️⃣警戒）
🛑於添馬公園舉行的9.28五週年集會已提早結束，夏慤道目前仍被佔領。警方正用水炮車清場，並發射含催淚成份的水柱。

#公共交通情報
🚇金鐘站準備關閉，各地鐵站目前均有防暴戒備。

防暴狗大會堂嚟緊

但你就一定係五毛

已閃，尖沙咀碼頭無狗@2050

如果冇曬彈
又冇進攻既意圖
就走啦
我好驚10.1又係陣地
屌
真係輸

#金鐘
2050 夏慤道已射催淚彈

中區政府碼頭有狗有直升機

佢係個post到嗲左好撚耐啦 無人理佢之嘛

由高處開左幾槍

一齊退緊 亂都會方便佢地變身

涼住冷氣講風涼説話

跟埋跑咪保護囉，警根本唔想大規模對付中產和理非。

其實引到狗出，之後又要掩護佢地走⋯危險度大增

以前既夏愨道係企滿哂

灣仔黨鐵岩岩有廿幾隻防暴狗仔出左閘
站內各位置都有狗仔

我好尊重勇武

但呢一刻仲有時間喺度出post盲目鼓吹勇武，屌人提出勇武策略不足嘅手足，都應該諗清楚自己坐喺度鼓吹人犯險嘅道德責任，遠比和理非大

可否講詳細些？

成個金鐘站都防暴 唔好入

入唔到金鐘 就轉咗去太子

有冇人解釋到點解集會又突然變左衝突？

女仔去後排

縮返埋你老母個閪到

今日點打 大部分冇裝和理非
有裝前線都唔多
一陣班和理非雞咁腳走哂
防暴就跑出黎拉前線

你老母都死撚埋

【2052】政總有警察持長槍於高處射擊，大會堂有防暴警察向金鐘方向推進。

今日集會點都會少左人

不完美 可接受 下次更好

Block 撚左佢十世

散水! 坐緊黨鐵

我都聽到 rthk live

打就攻
唔打就走
企係到必輸
10.1唔好再陣地

屌你老母

推呢個。上船都走到

推爆呀 逃生路線

2050 #灣仔 党鐵月台 邊層都有狗 咪撚搭

呀sir 咁得閒上連登唔洗加班？你老婆比人屌緊呀

做咩坐MTR

但冇人知咁
好擔心
有冇人知咩事

今晚本來係集會 佔得好突然

又可以block多個

根本批不反對通知書，從頭到尾都係set trap去拉人嘅局。
批親嘅都係小型集會，幾萬人上唔到國際頭傑，又可以滿足作制造衝突，乘機拉人。
1/10果d大型遊行，知道一定過百萬人出黎，就老西都唔批，就係咁狗

走緊D先啦

有不反對通知 8點半就散 不如唔好搞啦

唔Block佢 等佢一開Post就追擊佢

太多人姐

你返去專心賣黃牛啦

你落去指揮大局啦

⚠️20:45 #金鐘 #天水圍
城巴967縮短至中環林士街巴士總站為總站，不停金鐘。

我屌你老母啦

海富橋 添華 未開始前已有警民對峙 出過椒

但必須提現場根本無人屌手足 好多中年人仲加入屌狗

中環站大量狗

有人現場傳話前線決定唔打喎 之後d人已經散走

依家爆左玻璃都無用，入面set哂木板既屌

經添美道龍和道海旁向中環方向離開安全

無勇武無今日啊屌你

未到7點前線就開打la

遊行易聚人過集會

國教集會， 最多人都係得10萬

#灣仔
2048 灣仔渡輪碼頭 灣仔碼頭巴士站10籠車戒備

天橋塞死曬行唔到
最後要佔路過
岩先聽到話前線今晚唔打先走

添馬公園地形好差，真係好易俾人包抄

我反而擔心咁快開拖，和理非走唔切

唔係話唔打，但呢一刻打，一封路封黨鐵，數以萬計嘅和理非點離開金鐘？

2055中環站環球地鐵站都企左好多狗

七點叫人唔好衝住係無錯，係咪叫徹我有保留，當然，叫徹的話一定係該屌
之前勇武巴都有開post話過大遊行當日勇武會致力維持和平，唔同場合唔同工作係好明智，今日用局外嘅角度叫七點海富唔好撩狗係有參考價值架
始終果刻好易唔記得左場內民陣集會有老有嫩，我自己所知都有人襯今次第一次出黎集會，但早走左，唔知有無下次
所以我覺得無必要全然否定場外講嘅野

政總天橋 狗準備緊 小心

香港往中環 扶手電梯 大量防暴狗

[url]

萬箭齊飛

最少五十架各式狗車加 兩架水炮車由上環向中環行駛

次次都中記者 ，特登

撤退時小心車上有篤灰撚

#紅隧
2056 紅隧往港島方向暫時安全

玩夠石頭未呀？

掉極唔爆

想知點解會爆玻璃
聽到好爽

#中環
2057 1號及3號水砲車剛抵達交易廣場

Mon post狗
你老婆俾人屌緊
你個女都俾人屌緊
你成家都死撚哂啦屌你

今晚大把牛鬼蛇神連登搞連

鎮壓和平示威

但係鏡頭前就好肉酸中計

【抗爭前線戰況直擊2055】上環兩水炮車沿干諾道中去緊金鐘

舊灣仔警署大量狗車

上環無限極大量狗豬車入中環

下次咪呃和理非出來，又話今次和平乜乜乜

隨時可以走，唔走根本有心打打唔贏既陣地。

20:59
灣仔碼頭去tst上船 安全無狗

頭先有人話前線決定走既

準備衝出來大獲

連仔加油

銅鑼灣過緊黎
現場點

推俾前線！！！！

跑去其他地方先

要撤喇 愈耐就愈危險

前線散緊

認同，勇武必須升級，而家到喉唔到肺，跟本傷唔到對方
不過炸彈要小心TK，用刀/棍好D
講真勇武都太善良，咁落去唔係辦法
上次何妖 出黎竟然咩事都無，
而家果D爆閘機，搖閘，路障 跟本咩用都無

係啦要撤退啦 愈留得耐愈危險

手足轉場

我都聽到見到，仲大規模1212咁退
突然開拖，我都覺得奇

垃圾土共
搞連囝搞咗全日

Tvb岩岩影到有人後背有閃燈 未知係咪鬼

+1
係咪又想後面啲人散晒先走
今日好多人一心和理非，咩物資都無帶，現場要乜無乜

班狗撩事鬥非在先你怪手足？

今日係第一次用水炮車為主導進行驅散行動

天滅中共

所以85後罷課罷工都冇乜人理了

前線大台成功搞散集會

TG?

永遠都最後個秒先走
最後幾十個俾人拉

Tvb剛才影到有人係背隻閃閃下！

龍和 會展 政總天橋有狗

你拆前線大台,前線唔可以受批評

#金鐘
2106 政總 舉起藍旗

前線話走先

東區走廊有一隊狗車，包括一架裝甲車往銅鑼灣方向。

小心cctvb 支鏡

不如冷靜少少 係咁屌鳩人叫人走

班狗搞先

起一起樓主底 順手block埋 舒服

嘩個post啲3毛多到

冷氣軍師收皮啦

Apa有速狗

明明出哂狗 一撒仲有好多人慢慢行
真係唔驚俾人拉? 定頂住再前線既人

想知現場咩情況
係銅鑼灣一路行過黎
見好多人往銅鑼灣方向走？

幾時包哂D樹

好撚多3毛

人一出晒去 D三毛就好積極

10分鐘前
大量防暴從愛丁堡廣場（近隧道）
往太子大厦方向移動

底已起 分化撚黎

哦

死撚開啦mon po 狗
阿嫂三P緊呀

好多鍵盤戰士係到亂屌

手足可唔可以走快D

大把狗扮人
3毛

係好撚多

屌你老母tvb
專登zoom大個街牌

agger 分化撚 三毛 中計黨 要乜有乜
同現實世界完全係平行時空

Tvb每1分鐘報一次位置 乜撚野

嘩你坐咗幾多碌

我聽到話前線決定走叫人散先退
前線手足留頭929同10.1賀佢老母呀

要小心cctbb支鏡

一鋪過出哂名係五毛
唔洗覆佢

執料比犬隻 跟住拉人

gps咁款

屌你老母咁多人一齊跳閘走
都仲有成村人買飛
火都黎

會

認同

噴鳩佢個cam啦

好多五毛同狗，小心分化撚！

#巴打提醒
#黨鐵資訊

❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️

無論港島線各站駐守狗數量多寡，以及各站出口封閉數量如何

黨鐵站從來不是安全範圍
黨鐵站從來不是安全範圍
黨鐵站從來不是安全範圍

進出港島請盡量使用其他交通工具，以避免困獸鬥
如必要乘搭黨鐵，請於非重點佈防站出入，觀看各頻道的路面資訊後再步行至目的地

結伴人數規模及穿著服飾請自行判斷，
惟緊記長時間保持警戒及防備，以免被便衣狗或有心人士跟蹤及妨擾

⚫️⚫️⚫️⚫️⚫️⚫️⚫️⚫️⚫️⚫️⚫️

請勿重覆報料

屌你老母到左一陣黑警又出

你唔反政府政府會搞你？

呢個moment最恐怖係有成隊鬼玩跟蹤
到最後幾個人捉住你

一早block 左佢

琴晚927 因為班狗身有屎 唔夠膽出來搞事!!
今日928 因為佢地就出來搞事先，唔好怪前線咁火!!

利申：岩岩坐巴士番到屋企，各手足都要平安!!!!

屌 見佢同另一條友係咁洗版都知唔駛理啦
連玩筆都鬧，電腦分析82%係...

都係果句, 要打 geh 就唔好屌, 但要走的, 都唔好屌...
出得黎, 就要為自身安全負責, 覺得可以一戰, 咪戰 lor..
覺得唔安全, 怕 geh , 咪走 lor..

連登比意見就一定係分化五毛散水冷氣軍師，習慣就好

點解次次有行動連登都會好多人屌

好多五毛同狗，小心分化撚

都和理非左好耐啦 不過我都唔太贊成今日勇武 留力10.1唔係仲好咩

得喇收皮啦你好撚煩

收撚皮啦狗

今次係四面有三面被包圍
唔似以前咁淨係得一面面對防暴狗
點冷靜?

面對更多防暴警察唔同方向包圍走係唯一選擇
我寧願快少少走好過留到最後一刻有手足要面臨風險

冚你老母呀仆街分化撚

嗌左咁耐直遮都無把，真係難搞啲

政府回應集會人士有關政改訴求
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

就今日（九月二十八日）有市民在晚上集會表達有關政制改革訴求，政府發言人回應如下：

「由『一人一票』普選行政長官和立法會全部議員，是《中華人民共和國香港特別行政區基本法》（《基本法》）訂下的最終目標。」

「要落實這個目標，社會需要在法理的基礎上，在平和、互信的氛圍下，透過對話解決分歧，達致各方可接受的共識。」

「香港特別行政區政府會審時度勢，按照《基本法》及全國人大常委會的相關解釋和決定推動政制發展。」

完
2019年9月28日（星期六）
香港時間21時00分

好多狗係到指揮

現場有幾個肥仔 係咁屌鳩人叫人走 係呀話你呀
我行都快過你跑啦 屌你老母

三毛留言最好無視

冚家剷勇武

Good evening sir!

今日大包圍

在政府總部外，警方多次使用水炮車向市民及記者噴射藍色水劑，《立場新聞》記者身體多處被射中。

嗯

今日有無鬼扮前線？
手足小心中伏

我係老閪咁遠阿

我幫手嗌左好耐

得喇 知你全程睇直播
知你最清醒

連登幾時變到提出勇武嘅不足(唔係反唔係割)就係三毛？

相反，有勇無謀太極端嘅手足，又有無人屌你哋同藍絲智商一樣水平？

點解唔可以和而不同？

我話緊你個傻閪邏輯啊
收撚皮啦

睇住俾鬼跟蹤

好多3毛

推呀

居然回應

你敢抵毀勇武？ 畜牲

轉多幾程車先番屋企

重叫啊sir ？
狗黎咋

大批防暴警察坐地鐵係中環遮打道上地面

早就block咗條柒頭

班狗又有咩藉口清場？好多和理非都係見合法既集會先出黎，咁搞會嚇到d人唔敢出

中環站至少幾十隻

嗌完0回應
散開d信息都無
今日真係好多和理非
可能無預過開拖 所以唔夠物資掛

10/1來了。轉用twitter啦

其實好早已經係咁所以我都唔想再提出黎講
分化撚 尊重前線決定就係你會得到既答案

喂雀?

岩岩一堆咁跑好撚危險

依幾日應該係最多狗既一次
D狗亦明顯會用盡全力拉
又玩中環, 灣仔兩邊推
即刻有恐慌性逃跑
黎緊兩日一定係硬仗, 要做好心理調整

因為手足好早set左rb

都係果句, 要打 geh 就唔好屌, 但要走的, 都唔好屌...
出得黎, 就要為自身安全負責, 覺得可以一戰, 咪戰 lor..
覺得唔安全, 怕 geh , 咪走 lor..
其實拗黎做乜, 反正大家都冷氣, 在場邊個咁得閒係度逐一筆戰 ..

你老味tvb又混咗入去中環班手足裏面 手足小心畀人影大頭

上次屯門親身試過 啲狗 係主動搞9和平遊行同集會

今晚算退得快，不過小心popo跟蹤捉人

投降舉白旗

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

永遠支持勇武

有狗車同畜龍私家車往西隧往西環方向

我喺現場見唔到有手足郁手喎，好心你收皮啦

提出不足無問題，請提供埋解決方法

想知有冇個list想一鳩block晒班三毛

一鋪過依條五毛出哂名
起下佢底就知

大家幫幫手開post提啲後排散緊嘅人行快啲
如果唔係佢地會頂死前線手足搞到佢地俾人拉

集會set rb係咩玩法？

又搞尻許智峯

好多5毛, fb d 5毛bot衝哂出黎 十一已到

仲要唔要人 依家出發

唔怪得今日被人攻擊 咁撚多三毛

Good evening sir

好多人度扮和你傾 一人回一句洗走d野
fb留言就算叫手足走都係好聲好氣
絕不出現「有勇有謀」「無用」「送頭」等侮辱字眼

昇哥又爆seed

各警區作不尋常警力調派
派出約10-30警察不知去向
懷疑將往接放學
🔴🔴黨鐵/紅van並不安全🔴🔴

記者成日阻礙勇武
得蘋果同立場係幫我哋

香港站多狗

所以唔駛回 要不停重覆呢樣野都係想阻人睇逃生路線

保護行家

10.1前個樣要做好睇d既
對話？比維尼睇炸

笑乜鳩😂

西區狗署4架旅遊巴 防暴準備上車

2118 #金鐘 #夏慤道
記者拍到地上留有海綿彈。

即係8.31 框架啦

金鐘廊往美銀天橋，仍然可以繞過黑警後方往中環離開。 #逃生路線

美國香港民主自由法

五大訴求缺一不可光復香港時代革命

上面話tvb跟蹤緊

包抄封晒 無路走

依隻5毛
唔駛煩

前線要好似速龍咁追著後排先得，一邊追一邊叫有防暴，一定快。

啱啱係灣仔出地鐵成個站都係防暴狗

上次tm直接係終於附近盾陣列隊再鳩跑捉人

張相好似之前見過
大家小心

想101唔好出醜咋

你點影的

行動po就冇人推
行動果陣就係咁嗌散水
有狗推手足自然識散架啦
屌撚晒你哋散水軍老母

搵人噴黑tbb鏡頭啦

推，跟到實一實

#中環
#金鐘
#灣仔

現時狗佈防及推進路線：
中環 干諾道中至夏慤道 100防暴
中環 大會堂外龍和道東行往金鐘方向 200防暴
金鐘 遠東中心外夏慤道 100防暴
灣仔 會展龍和道往金鐘方向 100防暴
灣仔 告士打道向金鐘方向
灣仔 狗總外軍器廠街天橋 50防暴

請勿重覆報料
請勿重覆報料
請勿重覆報料

香港仔西環兩間局出哂車
手捉小心

怕就躝返自己老母個閪

呢個就係派臥底嘅目的

你真係平行時空撚黎

cctvb

安全回家

噴黑tbb鏡頭

真

下次完先搞，你走到，Ｄ公公婆婆走唔到食tg. , 他們也是手足

2122，逃生路線如下：

1. 經海富一樓/統一中心及金鐘廊入Pp，經Pp行去三期出皇后大道東，沿皇后大道東往灣仔方向離開，可考慮於「太古廣場三座」巴士站乘搭113 109經紅隧往九龍、10往北角

2. 經海富一樓/統一中心及金鐘廊入Pp，上香港公園，穿過香港公園往花園道一號及長江中心，落皇后大道中往中環方向離開

#逃生路線

都係果句 要叫落場叫
打緊唔會睇到你留言

前線散啦，唔好再第二區搞，
有大量鬼

屌你老母班冷軍屌鳩前線叫人走係咪想人送死？
一係鬼一係仆街來

Blked 畜牲 之後再清算你

大家以後要傾幾點係死線
唔係唔可以勇武 係好明顯大家無共識 你不反對通知過左先黎勇都未遲 好多人仲出緊黎架 宜家無得出 黑警有責任 手足都有責任

得啦，你繼續唱歌啦
集會九點都完啦屌你老母
咪一樣清
冚家鈴

招呼都未打個咁快散水？

好man

叫人走果d 叫到成隻癡狗 係咁屌人老母 我屌你老母呀

小心CCTVB

咪就係和理非集會忍一晚

岩岩仲有一堆慢慢行
真係好得意

各區街坊出動接放學

起一起佢底都知
現哂形
即block 88

補充逃生路線：

1. 清裝淨身先。
2. 經海邊中環搭船
Or 經紅棉道 花園道上山
Or 經pp1隧道去pp3入灣仔內街
Or
經會展行去灣仔碼頭搭船 / 再經愛協同油站上天橋入cwb

勿入ifc、大會堂、交易廣場、畢打街。

#逃生路線

出咗去十次十次！沒完沒了 咁唔使出啦！

#中環
2118 花園道/遮打/ifc/香港站有警員戒備

全國人大常委會的相關解釋和決定推動政制發展。

呢句係除佢鳩噏 人大?隨時亂講都得喇

屌人分化撚，甚至係mon post狗嘅一方，有無諗過其實扣是旦一邊帽子都得

叫人撤係分化，咁其實鼓吹人喺前線打，而自已仲有時間喺度出post，其實我係咪可以話你仲大嫌疑？同現場班仆街臥底分工合作，氹多啲勇武喺現場玩耐啲，被狗拉返去姦去殺？

大家自己人咁樣上綱上線有乜意思？

聽到就躁 咩後面唔走前線走唔到
一話集會完結就係咁屌人走 行得慢又屌
係勇武死要留自制唔走 跟住又屌後面唔走
你唔留根本無人會留係度食花生

其實我覺得10.1真係應該去彌敦道(eg ssp to tst)
港島已經比黑警玩熟哂

聽到就躁 咩後面唔走前線走唔到
集會一完就係咁屌人走 行得慢又屌
係勇武死要留 自己自制唔走跟住又屌後面唔走
你唔留根本無人會留係度食花生

政府回應政改訴求：須在平和、互信的氛圍下 透過對話解決分歧

【即時】(21:15) 政府於晚上9時發稿，回應集會人士有關政改的訴求，指「一人一票」普選行政長官和立法會全部議員是基本法訂下的最終目標，要落實這個目標，社會需要在法理的基礎上，在平和、互信的氛圍下，透過對話解決分歧，達致各方可接受的共識，特區政府會審時度勢，按照《基本法》及全國人大常委會的相關解釋和決定推動政制發展。

咁怪突然出依個新聞稿？
真係怕左美國🇺🇸？定又想拖？
但剛剛先噴完藍水
同封左站一樣
又係一邊打一邊扮對話？
柒婆有邊次會對完真做？重信佢？

21:24 西九龍有兩狗車往紅磡方向 唔知會唔會紅隧巴士站截車查車

遊行過嘅地方班狗熟曬

一定出醜

好明顯，一時鬧左膠一時鬧勇武

休息站：

1. 灣仔循道衛理聯合教會香港堂
地址：灣仔軒尼詩道36號
時間：隨時
電話：25280225

2. 聖母聖衣堂
地址：灣仔星街一號
時間：隨時
可休息沖涼

#休息站資訊

係咁跟住影住 dklm

又有散水黨搞散集會

有線新聞 i-Cable News Sep 28, 2019 9:26:04 PM
21:25 金鐘警察退上警車
#西營盤
2124 西區警署 約30防暴運裝備上旅遊巴

你擺明冇出過去
set rb係保護在場所有人
班狗係咪都會突然清場

利申:和理非, 我冇怕過, 怕就怕popo發癲

屌你老母條肥仔，我行緊都無端端對我大叫 ，叫乜撚野呀，我行都快過你跑啦仆街，屌你真係炆。

金鐘手足好勇 喺狗面前播問誰未發聲

屌 噴9佢個鏡頭啦

(21:30) 前沿灣仔北方向離開金鐘的市民，亦可考慮步行前往「入境事務大樓」分站，以下路線現時服務正常。

上車點：告士打道「入境事務大樓」外

2 往西灣河嘉亨灣（經銅鑼灣、北角、鰂魚涌）
18P 往北角健康中街（經渣華道）
70 往華貴（經黃竹坑、香港仔）
104 往白田（經油麻地、旺角、石硤尾）
260 往赤柱市集（經深水灣、淺水灣）
307 往大埔中心（經廣福）
590 往海怡半島（經鴨脷洲邨）
720 往西灣河嘉亨灣（經太古城、筲箕灣）
722 往耀東邨（經鰂魚涌、康山）
780 往柴灣東（經東區醫院、柴灣）
788 往小西灣（經翠灣邨、柴灣工業村）

唔好炆唔好炆 大家都係好意

唔好未走就走去掟cocktail
和理非無地方走

咁神奇今日冇封站

民陣搞親都係散水集會

睇黎班狗無推去中環捉人
但都要小撚心有鬼跟蹤
頭先 演藝有成30個全黑落狗車

屌咩
今日班狗一早就set好對策喇
人都未到就放椒
前線一定有鬼喺裏面

我淨係想講
真·前線行動前真係要諗清楚
因為今日有民陣所以好多和理非
如果咁衝一衝既會唔會令民陣之後都申請唔到遊行
同埋和理非重敢唔敢出

做既點都會喺後面back up你地
如果大家有咩做得唔好既可以提出意見
記住講[做法唔完美 可改善]
分化撚同我起底 Block9佢

重有 同我推曬逃生路線post

929 銅記見
10.1 賀佢老母

期待煲底相見既日子

狗總過灣仔天橋上多暴狗
利申： 現場

銅鑼灣超多防暴
入左啲暗位
記得換裝

出咗黎先講野

2130 #灣仔站
站內有堂有警察駐守，有長盾。
#rthk

2129 #金鐘 #夏慤道 #添美道 #政府總部
有警車逆線行駛。
#立場

所以要逃生時資訊, 連登就死下死下..

小心跟蹤

Sogo出面有三架狗車

紅磡隧道口巴士站有防暴

2136
好多狗車係中環碼頭去緊龍和道方向

其他車留返俾有gear嘅勇武手足走
我和理非冇gear俾狗咬都冇咩嘢

但前線今日都有意識 無戀戰

其實就係要咁玩
要進化到閒日 日日都咁樣同佢玩

依隻5毛ac嚟
駛鬼同佢地拗咩
睇返佢5-7月po過乜野啦

咩叫話明今晚和理非
係咪想做大台
和理非次次搞散集會

今日冇封站，有D怪

即係搞清楚究竟係邊個唔走令到邊個繼續留先
一味係度屌 宜家和理非散曬啦 勇武呢？

exactly

Sogo附近有3架狗車

三毛留言唔洗應 會被帶風向

今晚超多人去集會，不停有人迫入去

2135 #會展 搜巴士 有人被帶落車

留力10.1啦
一個都不能少呀

中環瑪頭附近巴士站
好多狗車入曬去添馬公園方向
最少十架

#公眾安全情報

🛑估計是考慮到添馬公園仍未能撤離的民眾，今日防暴沒有大量使用催淚彈，而是改用水炮車為主導，針對夏慤道行車天橋的民眾進行驅散。

🛑簡單黎講，今日警方係放軟咗手腳。由於聽日及匪共建国70週年既群眾活動都冇不反對通知書，估計清場手段會重新變得快、狠、準。

🛑請預防警察跟蹤進行拘捕，或突然截查的可能性。

邊個叫去中聯辦邊個就係鬼!!!!

fuck

黨鐵全線有狗危險
建議上環搭巴士離開

有popo守

成班三毛趕住開工
都話不分不割有冇第二招

返佢老母個西到啦 屌你老母

唔好意思想呼籲下：

請問有冇識人比白/藍衫黑社會狗攻擊過，有位public international radio 的外媒想cover 件事，想匿名訪問。 可以間接／直接話我知， tg@ hkbewatergo
感謝！

屌你老母熱門一個929行動post都冇

屌你老母到左一陣黑警又出，走果時好多和理非未走

落得場邊撚得閒mon住即場討論post
呢到班三毛不嬲同出面係平衡時空
咪撚覆班撚樣
post資訊好過

#尖沙咀 2139 尖沙咀天星有警車到場

全部重防
而家係你番去先拉你
一係巴士落RB拉人
咁就唔會有暴力畫面呀

#逃生路線
到咗灣仔嘅手足可以到呢兩個站搭車離開
立德里巴士站
可前往港島各區

堅拿道西巴士站
大量紅隧巴士路線，可前往九龍及新界各區以及789前往小西灣藍灣半島

三隧都有狗 各位睇路

返屋企睇英超啦
10.1先推撚爆佢 推到出PLA

cwb 有好多狗車
有隊防暴落左車

#紅磡
2137 紅隧RB查車 有手足被捉落巴士

今日唔夠遮同水 叫左好耐
好多人乜都無帶就黎

Mon post sir,
得把口 鍵盤戰士 唔落場 真係好煩

班友一唱一和 大家小心唔好俾佢地帶風向

人地講得無錯 係你地一直唔聽和理非諗咩
一味話人分化 割席
所謂既失民心唔係指個班偽中立撚 咩撚淺藍
而家一班和理非呀 勇武要小心既係失去一大班和理非支持你地既民心

其實今日夠人 我7.30去都勁多人入緊

今日唔預打

銅鑼灣大量狗車小心丫

2137
紅隧口往九龍方向巴士站有警員查巴士

講緊現場 你要走先唔緊要 唔好引起恐慌 人地遲少少先走唔好屌鳩人 一班人咁入海富 我唔係唔想走阿 我唔想人踩人咋

WTF
有冇相?

紅隧口巴士站popo set左rb 準備查車

time square 有大量狗

無撚7理個臭閪
9.29,10.1見

Cwb突然十架豬籠以上 有一隊防暴落左地

#灣仔
2135 菲林明道會展往灣仔方向 防暴搜巴士，帶走3名黑衣市民。上巴士請換裝

勇氣 [red]智慧[/red］也永不滅

香港人 加油
願榮光歸香港

走佬記得變身 反跟蹤

其實邊次唔比夠打
無人搞佢都打架

會展搜緊巴士104

大量狗車經北角東區走廊！

其實好多人

cwb 手足請小心 好撚多狗車！！！！！

現場根本上唔到網

agger

次撚次都有鬼咬我架啦

上次太子提前叫人走就屈係散水撚

結果咪仆直囉 成撚日有被害妄想

2140 #紅磡
紅隧口有警截查巴士
#一手

紅磡車站大量警
Set緊 封鎖線

有無人講下點解爆玻璃

一返到來見到個畫面真係唔好睇

有裝既要走要避番兩三個鐘先
換裝/棄裝 去老銅太古古鳩遊/睇戲 今晚11/12點先走

中環方向有無手足唔識走？

依個真，金鐘入唔到就IFC行過去

#紅磡
2137 紅隧口88r巴士查車 有7人被帶下車協助調查

Poly紅隧 防暴停巴士 搜車

2143，紅隧有藍衫查車。 #現場情況

Quarry Bay. tai koo clear

冇人衝啲狗噴椒先

灣仔木做既元氣壽司兩籠狗!

無啦嗌左陣都無再嗌
好明顯真係無而唔係傳得唔夠遠

still consider 好睇...helpless

#逃生路線
灣仔北有巴士被查，避免乘搭以下路線：
88R,104,780,788

手足搵地方換左衫先

抗爭爆下政權玻璃，死物黎者
無咩問題喎
咁都暴力？

現場其實好難睇
中後場見到資訊就盡量嗌

Well done today....Perfectly be water! congratulations!

紅隧有rb

TG好似有短片

3個月以嚟，民心都冇變過
我就算係和理非都嫌唔夠激

又失民意
閘大大都緊要過手足
71好似聽過 果塊玻璃仲掛唔掛住佢

2145 CCTVB 冼志 跟到去碼頭
附近手足小心

襯人少出黎搏大霧？

上巴士前要換好晒裝

叫佢去死啦

灣仔有狗104 捉黑衫落巴士

切勿使用以下車站
香港站
中環站
金鐘站
灣仔站

避免使用以下車站
銅鑼灣站

21:42
各位發完夢，如果要經紅磡隧道小心啲
夢見大量綠色防暴係ploy 落橋

但個玻璃係九巴既wo

#溫提
搭船可棄裝落海
但船都有cam 自己留意

出觀塘有巴士俾狗搜車

外國人唔係咁諗呢 點解爆玻璃先？

2142 紅隧巴士站十多防暴十多軍裝, 2衝1籠 搜車搜袋抄牌中

你有無撚出去呀
全部和理非都撐勇武
你縮喺老母個西度

無撚喺現場就收皮
根本大家唔會俾你呢啲分化撚分化到

小心有狗係對面岸接放學

對家改左策略 現場hea拉 回程咬人

上次小巴事件已經證實左

癲狗 live 緊 灣仔

SOGO對出

灣仔截緊巴士

我轉3g先勉強上到

印尼個邊搞左幾日已經死左人
咁你係咪可以挖撚左對眼佢？

對柒婆黎講死物比人命重要

和理非集會前: 今天不勇武，成家來，放心
和理非集會突結束後: 你們大台呀，各有各做，怕死冇出，我地衰了要坐監，你冇資格屌我地

鷹君中心？

2147，逃生路線：
1. 清裝淨身先。

2.
經紅棉道 花園道上山
Or
經pp1隧道去pp3去灣仔皇后大道東 再經律頓治 伊館 跑馬地上車入南區
Or
經海濱入會展上橋 行去告士打道落橋 沿路行去維園入天后

- 勿入中環、灣仔市中心
- 勿係中環灣仔上巴士
- 過海重狗
- 需要時棄裝爆房

#逃生路線

我去到首都沙田，無狗

都話撚左唔好睇班五毛 一輪輪咁割

和理非又搞散集會

岩岩集會返到屋企
老老柒柒 現場我身邊一個都無屌鳩前線
不過現場就真係無乜物資 要有返啲危機感喇就算係和理非都好

收聲啦…真係唔好睇

喺灣仔 搜查 緊巴士

最少30隻防暴

只准前線大台送人頭, 不許和理非建大台, 前線萬歲萬歲萬萬歲

:x:切勿使用以下車站:x:
香港站
中環站
金鐘站
灣仔站

:warning:避免使用以下車站:warning:
銅鑼灣站
尖沙咀站
尖東站

重點係塊野應該係九巴 唔係政府

變身！

噴水前其實得兩個手足掉野 噴完就即刻廿個都有

個兩個手足？

仲有，避免經紅隧

西環出既小心
山道幾個路口閘哂警車
上大學轉車要睇路

請起底
五毛狗一隻
專門挑撥離間

金鐘/灣仔逃生路線：

灣仔訓練池104巴士站及紅隧口有防暴查車，尚未離開金鐘、灣仔而需前往九龍嘅手足可考慮使用以下西隧路線往九龍：

905 經奧運、太子及深水埗往荔枝角
（上車點：灣仔碼頭/ 軒尼詩道近菲林明道及盧押道/ 金鐘道高等法院/ 中銀大廈）

930 葵芳、荃灣 / 962B 962X 960 961屯門 / 968 元朗 / 978 上水
（上車點：軒尼詩道近菲林明道及盧押道、金鐘道太古廣場外）

#逃生路線

起下條友底就知咩料
係度分化既99%都係五毛

依條五毛分化撚黎，之前已經屌鳩過佢

警察一架架巴士搜緊在菲臘明道

一鋪過為知名5毛ac
大家用起底功能睇佢5-7月嘅post
唔駛理佢

次次都係咁！上次先畀佢查完

又搜巴士

邊個叫人送頭邊個係鬼

忍一晚係解決方法？

我成功上左黨鐵

呢個真
我喺添馬公園嗰邊戰場
撚咗一陣間就同大家一齊走
和理非又識得掩護兼邊叫邊退

前線大台萬歲萬歲萬萬歲,幾時處死埋非勇武

中環人都唔見多過 可能企曬係香港

上車換衫呀

2151 #中環碼頭 有TVB影大頭
#一手

民陣和理非又搞散水集會

變乜鬼呀今晚唔記得帶衫

紅隧

小心謹慎

有阿 閘機 賣票機企哂

灣仔菲林明道 截巴士 搜

#西環
2150 德輔道西 東邊街有警員截停電車查

留人10月1啦

遮打道4豬龍往上環方向

休息站：

1. 灣仔循道衛理聯合教會香港堂
地址：灣仔軒尼詩道36號
時間：隨時
電話：25280225

2. 聖母聖衣堂
地址：灣仔星街一號
時間：隨時
可休息沖涼

咁又點
死物緊要定手足緊要呀
為大公司護航做咩7野
人地都未出聲
唔講以為你有份
咁你洗唔洗話手足破壞政府野 因為你有交稅 你有份 on99

手足唔該瞻前顧後

788上環上車後直飛柴灣
冇停灣仔

爆巴士玻璃？真係睇唔到
係都要睇返前後咩事，黑警都有教

今日憑咩拉人?黑衫定口罩?

#逃生路線
紅隧有巴士被截停，避免乘搭以下路88R,101,103,104,106,108,109,111,113,114,115,116,117

我係現場都唔明點解要爆九巴站玻璃 又唔係目標 d碎散到一地都係 咁同爆人地商戶玻璃有咩分別？ 仲要影響前線離開 打個條友仲要好似係南亞人 非華人

而家D三毛咁低質

五毛資料庫又可以入多一隻

有文具手足小心 紅隧重狗查車

係
趕撚住逗三毛人工

今晚係現場所有和理非撐勇武
仲感謝佢地

講啲咁嘅野有咩意義

每次活動期間前後都係工毛活躍時分。

請起底
五毛狗一隻

尖咀碼頭暫時安全 三架警車 大量人士唱歌撚狗

阿sir要交數呀

上面班三毛要畫面好睇 點解唔係自己行出黎 而真係屋企涼冷氣睇電視機畫面

掉哂gear先好上巴士呀!!!!

黑警有冇發神經？

到今時今日邊有人會屌前線

大隊而家去到邊？

你今日爆九巴廣告 明日爆新巴廣告
唔順你意就爆撚左佢？

香港示威點解全世界留意 係因為我地行動唔會亂破壞
展示世界級公民質素

你明唔明？

中環站裡面收埋曬popo

而家唔好搭任何經紅隧嘅巴士

無 on99 咁企係度

4架狗車經克街往灣仔方向去緊

呢個真 啲人得縮骨遮 冇乜長遮

21:50 #温馨提醒 #自行評估風險
尖沙咀碼頭有狗等落船，請考慮儘快換裝及棄gear

我係夏慤道都係
有兩次個個話返屋企向後跑撚狗

0939 三架警車往尖沙咀碼頭方向 尖沙咀sogo 對出

我講嘅解決方法唔係指呢樣喎

慘...呢到應該幾件

碌咗陣，現場post 真係唔睇好過睇，完全同現實相反平行世界咁，

和理非只要有退路就冇問題

係SOGO 希慎 Timesquare都好多 一車車咁落

換裝時小心cctvb影緊你地

灣仔碼頭總站有roadblock
成架巴士d人都要落車

今晚真係好好參考,等10月1更進步

有無人睇咁癲狗 巴士成車人 落車查

收皮喇
分化撚
走果時係所有和理非明白勇武
仲幫手遞物資
傳遞訊息俾前線
大家仲關心前線
仲關心你老母個西爛撚哂未

依家政府明顯想令和理非抗爭成本增加 想搞到就算以後批不反對 都無和理非敢出

咁真係無咩人有長遮

2155 皇后廣場對出往上環方向
大量狗車

大量過海巴士路線正被截查，請民眾提高警覺。

前線大台,遲早殺人都大晒, 爆玻璃算咩,太平天國化

西九有幾架警車開緊去佐敦

變身

成堆五毛入哂黎俾大家摘名
梗係要睇

岩岩報完西環警車位
依家走撚埋
你班popo蛇王去熟食中心放飯？

所以希望下次所有人都準備定 唔理係唔係和理非活動

屌，唔怪之得sogo即刻話關門

有冇人係104？

邊個位

#灣仔
2137 菲林明道88r巴士查車 有7人被帶下車協助調查
#被捕支援

尖咀碼頭比大量路人屌到暫時收左隊

許智峯 到咗 灣仔菲林明道附近

集會你覺得悶，無用，係你地自由，
你地想做嘢都係你地嘅自由，
但係可以對準返政府，個5個訴求
而唔係係到撚惡狗，然後等它來咬
你覺得和平遊行集會沒用？
咁你今晚撚狗完，我都唔覺有用

#灣仔
2159 88r被搜查人仕已全部放行
惟附近早前有一輛104被截查

#灣仔 2151 菲林明道 華潤外 暫有二十市民被防暴從104巴士截查 現繼續搜車
鷹君外 亦有另一部104巴士被搜車

現場根本唔會有人屌手足 係連登有班垃圾次次行動都想搵機會搞散
可惜一次比一次失敗

十五分鐘前
山道兩架

收埋gear聽日用

所以10月1又搞金鐘集合
真係好危險⚠️ 次次散水都會俾狗捉一堆

(22:00) 有消息指有防暴警察於紅隧九龍及香港出入口的行動，嚴重阻礙交通，乘客可考慮以下紅隧過海路線替代選擇：

九龍東
觀塘：601, 619
牛頭角：619
九龍灣、啟德、九龍城、土瓜灣：前往北角轉乘608線

九龍西
佐敦、深水埗：914
油麻地：於西隧口轉乘970, 970X
旺角、深水埗、長沙灣、荔枝角：905

沙田區：680於沙田第一城落車轉乘其他路線

又係呢種一唱一和分化撚
咪撚7理呢啲壽頭

我係和理非都覺太斯文

岩

仲叫101去
人地一集中狗力就

隧道/RB/搜車情況(不斷更新):

2128 #東隧 油塘7籠已過海
2133 #紅隧 RB查巴士中
2135 #會展 搜巴士 有寶寶被帶落車
2145 #東隧 向香港方向6架狗車走左兩架 有兩架入左巴士站 有兩架係較後位置
2149 #銅鑼灣 軒尼詩道sogo 有RB
2151 #紅隧 巴士站2狗車截查 一架普通打橫欄住d巴士
2154 #西隧 出口住旺角方向2狗車滿防暴
2155 #油塘 #東隧 往北角方向逐架巴士查車

一早話唔勇武，點解帶？

true

訓啦 冷氣軍師

104有冇拉人?

請起底
又確認一隻五毛狗

見黑衫就捉落車查係彈藥黎
有和平集會 大家都黑衫
咁樣係打壓自由,侵犯自由
唔好浪費呢D子彈

每次行動都有。完左呢堆account就會唔見晒

搜電車

今晚係現場，無人屌手足，個個都屌popo

我都覺得開始有問題
如果個廣告係中資 咪貼野上玻璃囉(用創意吸引大家注意）
經濟問題經濟解決 大家罷食罰買既威力一定大過爆個廣告牌
但咁樣爆一爆個感覺真心差

好有文革feel

我冇野講

要點樣應對搜車
成個政府已經進入咗戒嚴狀態 完全唔理會民心同擾民

2201，較早前鷹君中心被搜查的104號巴士，被截查的市民現時返回車輛。 #現場情況

紅隧有狗車 剩係搜巴士

我諗到有好完美嘅解決方法，就係和理非遊行全部人咪撚black bloc

101如果同一標準 根本過唔到海

#公眾安全情報 #公共交通情報
🚌大量過海巴士路線正被截查，請民眾提高警覺。

睇黎你大獲d

班集中撚就係為左俾外國記者影張靚相
前線&和理非點返屋企？我唔care囉

冷氣軍師：你地學我唔出去咩 就唔會比人拉

紅隧巴士站多犬 我黑衫牛仔袋咩背囊自己一個行無事 高危人士建議唔好一班一齊行 以免一網打盡/搵校巴

我都係104，但skip左冇check
許智峰係現場，暫唔見有人被拉
但班黑警淨扣查女仔

頭先見到有小朋友俾爸爸拖住急步行

叫人集中港島嗰班一係真心膠一係鬼
用下個腦都知 出去同撤退都好大問題

2204 已更新，請各channel forward🙇‍♂️
紅隧及灣仔北有巴士被截停，
❌請勿乘搭以下路線❌
88R,104
⚠️請避免乘坐以下路線⚠️
101,103,106,108,109,111,113,114,115,116,117,170,182,780,788

2159 #灣仔
警察截巴士，要求乘客下車搜身。
#蘋果

大家 落左場，佢地就攻佔個post

和理非=街坊 俾人搜無問題
就算是但搵理由屈鳩你拉你去狗屋 都無野鋤得你入 今晚有埋不反對 證明你有去過天馬又點
依家只係想製造白色恐怖 等和理非都唔出減人數

有夢遊既手足 最簡單就係唔好即刻上車走 變裝收裝 去商場9hea番兩三個鐘 去老蘭飲野乜柒都好 之後11點12點先走 要利用香港不夜城既優勢

#上環
2203 上環中聯辦前有狗搜往堅尼地城方向電車，目前大批電車停駛落客

紅隧小心 應該抽查 116冇事

一定會同一標準 去程就隨機拉

2206，藍田站外，藍田往鯉魚門方向有狗check車。 #現場情況

收皮啦 雨傘衰乜呀

SOGO唔知咩事

#紅磡 #交通消息 2205 紅隧九龍方向有人被查 未放行

冷氣軍師： 和理非冇用 勇武只會製造機會比人拉
點贏？唔知 涼陣冷氣先

中環黨鐵 A n B 出口
各10隻暴犬
無相 影唔到

2207*

立場位手足被狗搜到gear
應該會被捕

無錯 仲要次次都係金鐘開波
我係popo都捉曬路啦

入到閘搭車？

【巴士服務】巴士路線暫停服務：X15、W1。改道行駛：2、12A、12M、18P、18X、37B、40M、70、75、90、90B、97、260、590、720、722、780、788、789、103、115、307、601、603、619、673、680、681、690、905、914、960、961、967、968、978、A11、A12。
2019-09-28 HKT 21:54

近期咁樣大規模擾民式查車有殺錯無放過,迫人次次出席完集會/遊行都要棄哂D gear,加重D人出黎既成本

坐緊104
灣仔碼頭附近個站真係好多人俾人搜緊袋

呢D肯定告唔入, 又係鳩拉48小時

立埸影到頭先又影到鬼?

西營盤有個位有，吾知會吾會查車，西袖用梗聲去擊退！

SOGO
搜兩個女仔身 整條封鎖線出嚟

2206，銅鑼灣記利佐治街，有兩位黑衫女市民遭在場防暴要求帶往銅鑼灣一處地方進行搜查，遭大批在場市民要求出示委任證及編號；

有女警員在場要求所有市民離開，否則將以「阻差辦公」罪名拘捕。 #現場情況

獨媒live

黑警圍住兩個黑衫少女

根本流氓化,無組織無紀律,香港版農民起義/太平天國, 烏克蘭有板睇都錯

Sogo 10分鐘前閂門

鷹君啲手足係咪有文具架

Sogo出面班popo困住幾個完全行街look既女仔做咩?

利申去完現場歸緊家嘅和理非

在場和理非根本冇人鬧手足，
法政匯思條友上台講唔支持以武制暴果陣係全場靜曬

根本只有連登會有一班三毛扮和理非搧人仇視勇武，
另一班就扮曬勇武但次次現場po都光速出po，
同班三毛一唱一和扮鬧交實質分化手足

CWB 有大量防暴犬圍住一個人

22:10

(22:06) 由於防暴警察於紅隧收費廣場往九龍方向巴士站之行動，大量過海巴士需要排隊等候停站，請考慮其他過海路線以免行程受到耽誤。

其實帶定個膠袋擺係後行果啲
駁隔一兩日執得番好過

又靠嚇 SOGO咁撚多人都阻差
依班過街老鼠仲未知自己衰咩

輕裝先得
大背囊死硬

其實要打都等集會完再打丫 開始一陣就已經打
你係想和理非陪你一齊食tear gas 定拉埋佢地一齊打
集會提早完左 跟住前線又決定唔打
仲有集會時間內打咪即係集會申請人要同你孭飛 之前同民陣玩法都係時間完左先開波 唔令佢地難做

預左俾人屌 但得益好處係邊真係睇唔出

#紅磡 #交通消息
2210 巴士全查 搜袋 拍片

有一個手足有

所以由佢地自己黎 行動post只需推逃生路線

個女狗咁似之前係7仔兇鳩店員個個

麻煩大家block咗神樂bb
擺明入嚟搞事玩分化

天橋底咁多草叢 用黑色膠袋啦

唔可能話要見到人喺現場屌先叫有人持不同意見

好多人內心有扣唔同諗法，都未必出聲。可能唔敢，又可能抱住多一事不如少一事嘅心態

多啲聽吓其他同路人意見無壞，唔係所有唔百份百認同自己嘅人都係態度差嘅

市民:你地良心去左邊
狗:我地良心維持香港法治

今日禮拜六 手足去睇戲落bar 食埋消夜先番屋企啦

正路吿唔到 9拉

#銅鑼灣 2207 東角道有黑社會聚集

你係現場和理非？

咁究竟度度有狗想點
明明合法集會
你班狗係度大圍捕dllm

建議手足下次真係行到去東區果邊先搵車走.....

瞓左個覺夢見頭先現場氣氛極好，同連登係兩個世界

sogo位絲打屌狗好勁

立場隻madam疑似喬裝
手上有橙色色帶
今日有無片影過？

有用推

換完衫入埋啲gear同物資
擺係後行果啲搵野蓋住
正常一兩日後都執得番既

現時所有紅隧路線為高危路線
手足請避免乘搭或上車前棄gear

搭巴士經過灣仔、CWB
無截車
但就泊咗幾架豬籠車喺sogo

22:13

小心個人安全。不要落單

現場和理非冇屌過勇武喎

講到口臭,
連登講既情況同現場成日都係兩回事黎

電車都唔放過
from 立場

2209 #西環 查電車狗收隊 冇拉人

金鍾真係好難走 九龍真係好地方

要告得入首先證明到佢有衝擊先

宵禁啦屌佢

港島好難走啊媽
十一仲集中嗎？

尖咀碼頭尚算安全

如果確定到條臭閪係鬼就Tweet比Solomon Yue

#法律知識

警方可以根據警隊條例54(1)對任何行動可疑的人，或54(2)對任何有合理懷疑已犯法的人進行截查，並沒有要求一定要拘捕該人後才能進行截查。

唔係唔俾大家質問警察，但香港警權的確好大，質問之前要注意用字同一針見血。

‼️截查期間，警方不能要求你解鎖或關閉手機。

銅鑼灣東角道大量狗

Apple store有好撚多防暴

1）問「我係咪被拘捕？」
2）冇回答就離開。

黑警冇權任意搜查。

未知點走手足
是旦入間食肆
重點：已换裝

搵唔到人 截車交數

睇住直播都算係現場呀
好似係

濫捕
到時只會無證據鳩告
上到庭又話人鳩放
永遠講唔完

係唔係東涌阿叔

現場咁多人網都上唔到，呢個時候不斷開到po鬧手足既點會係現場既同路人

Tg 話有狗係碼頭並上船搜證

唔好屌前線手足啦，問題點都出係d死黑警度，威脅民陣宣布提早結束，又話人非法集結明明現場d人都只係諗點support 前線

聽講有狗跟埋上巴士
合法集會佢跟咩？

22:13 #銅鑼灣
有兩名黑衣年輕女子被警方截查，幾分鐘後有約廿名防暴增援，隔開被截查的女子和記者及其他路人。
#獨媒

尖東碼頭唔見警
目測安全

唔駛起底, 都知你係集傻閪。 點知一起底，. 聽日929,同埋10.1 記得開多d post賺錢啦

推10.1集中港島果啲人睇到未

2216 紅隧現場暫時停止搜查，市民回到巴士上，未知警方下一步行動

睇你無出去，臥底 警 做
Block

5分鐘前離開 佢地收左隊。
頭先大量中年人士唱撚狗歌佢地就退晒
大家小心睇路。

2217 cwb mtr 往轉入柴灣月台前
有1隻便衣狗

(20:35) 中環碼頭巴士總站路線，只列出離開中西區路線

1. 城巴 7 號往香港仔石排灣（經香港大學、瑪麗醫院）
2. 城巴 11 往渣甸山（經銅鑼灣）
3. 新巴 91 往鴨脷洲邨（經香港大學、瑪麗醫院、香港仔、利東邨）
4. 過海隧巴 307 往大埔中心（經廣福）
5. 過海隧巴 603 往藍田平田邨（經油塘、廣田邨）
6. 新巴 722 往耀東邨（經鰂魚涌、康怡廣場、鯉景灣）
7. 城巴 780 往柴灣東（經東區醫院、漁灣邨）

其實得果幾個無人屌、每次行動都係咁
唔好上心

係
現場係所有人都撐勇武

班仆街分化撚無撚喺現場
想分化都搵個好啲藉口

邊有屈
一起底就知你係五毛狗

個運動持續咁耐，唔係和理非集會就得，
雖然劇本類似，但都在進化中，
每次有臥底，但就係臥底令到民意不減，黑警永不翻生。
兄弟爬山，keep 住做才會贏，
劇本重覆，自然會進化，be water

留意留意

未知金鐘死位都要去

架車多人多黑色衫就搜

佢真係有權停你查身份證同搜身，你完晒E D程序先問就可以。

現場係所有人都撐勇武

但現場人數越來越少,代表咩

特別交通報告 (22:00) #九巴
因應港島區最新交通情況，九巴巴士服務已陸續回復正常。

中環碼頭 ifc天橋 沒popo
但地鐵入面好多
可以塔船去離島玩番晚

想請問下中環碼頭搭船同埋香港站搭黨鐵安唔安全

你喺邊 大概位置

無裝就坐船

#法律知識

你可以質問警方：
✅根據哪一條警隊條例進行截查；
✅如果回答54(1)，可追問警方搭巴士為何行動可疑；
✅如果回答54(2)，請追問警方為何懷疑你已經或準備犯法。

【2215】據蘋果日報直播，灣仔港灣道有市民接受訪問表示警方在無警告下要求三架巴士所有乘客落車搜查隨身物品，警察有將部分人的所有物品陳列在地上拍照。

CWB係咩野事咁多狗?

cable 個阿蛇食左誠實豆沙包
仲係港島既手足搭去港島其他地方先搭巴過海

我唔係勇武，但支持勇武任何行動

我走緊啦有心
係覺得如果係港島唔靠家長有啲難走

岩岩食完飯，仲要人嗎？可出去

去地區拉人交數 逼人屌走你地

咪就係制做白色恐怖,呢種人咪應該要接受下美帝既制裁

今日喺有好多一家大細兼好多銀髮族
你唔7係現場就收皮喇
散嘅時候
大家都讓俾佢地行先
呢啲咪香港人嘅高質囉

2210有狗包圍兩個女仔要求搜身 並要求圍觀民眾離開

唔好見cwb 黨鐵大堂無狗
就入去
有便衣狗喺月台
利申：現場

坦白講,
班狗好成功咁做到白色恐怖,
你係黑衫,肯出黎,我就敢搞你,
搜你身,屈你,加上黨鐵又會忽然停駛,
自然會更加少人出到黎
和理非就會驚

我發現南區真係與世隔絕

係喎
我都係上咗巴士先有時間
逐個三毛𨳒兼以正視聽

Im parent lol

過左呢一輪活動再檢討戰術。冇大台係要慢慢黎

推個

係咪現場無人屌就無問題? 之前唔係話要保護和理非徹退?
但點解今次要掉返轉佢地未走就開始打? 家下成堆rb 大搜捕係咪會嚇親佢地? 如果班狗唔俾面一黎就tear gas 又停幾個站 你話到時係點?
唔可以因為無人屌而作出對佢地有危險決定 希望大家明白

等多陣先過啦，隧道口唔知搜到幾時

岩岩食完飯，仲要唔要人？可出去

香港金鐘站唔得 碼頭ifc天橋都安全
好多記者朋友休息加慢慢走緊

依家真係睇大家意志
靠未封既站 巴士 做得番100,200萬人 佢地點都拉唔曬甚至拉唔到人

逃生路線：

金鐘太古廣場一帶巴士站往

港島
西區：5X、5B、1、10
東區：10北角、789小西灣、720筲箕灣
南區：37B香港仔置富、90/90B鴨脷洲

九龍
九龍西：905奧運太子深水埗、914柯士甸大角嘴海麗
九龍東：619觀塘、603平田，亦可搭西隧車於西隧口落車於對面「九龍站巴士總站」轉乘11往九龍城黃大仙

新界
沙田：680、681，或可乘搭905經西隧於「奧運站」下車轉搭287X往大圍
大埔307/上水978/元朗968/屯門960 961/天水圍969/荃灣930/將軍澳690

2220各隧道情況：
西隧 冇查車
紅隧 查巴士
東隧 冇查車

#逃生路線

2224 唔好入cwb 黨鐵
大量便衣

有線有個婆婆追撚住兩隻狗嚟屌

講得好，每個point都好撚同意

立場影住銅鑼灣果班長者姐姐追住班狗鬧

我係現場，我第一身感受，撐勇武

立場阿嬸好好中氣

一向係咁得班唔知真鬼定假鬼係度屌，而班人永遠都唔係現場，只係跟感覺屌，最常見就係”話和理非集合但勇武......”或者係”我唔係分化但勇武..../話我分化都要講勇武....”，反正所有錯都係勇武，話自己和理非就大曬

利申100%支持勇武手足架和理非

隧道查車個白衫牙蛇就係話金鐘過黎啲巴先搜
當然play safe 散左去東西南區再食個飯睇個戲先搭直車過海，唔好揀啲經中區

睇緊立場live,點解得兩隻狗都可以咁安全大搖大擺行返去
有冇手足會下佢

我次次都話，只要留條退路俾老弱婦孺就冇問題。壯年和理非出得咁多次自己執到生。

舊灣仔警處 有警察搜身
#一手

睇緊
個呀sir 個樣好撚臭串

我都喺現場
當民陣話佢地不會同勇武割嘅時候
全場歡呼

根本啲三毛坐喺房就咁想逗人工
支共好難出糧喎

立場灣仔Live 有個男仔有電筒 雷射筆
昇哥話好大機會 會拉
大家認人!!

I see拉

點樣行為不檢
風紀咩on99

銅鑼灣女武神
追住幾條街屌狗

立場嗰位搜咗好耐

立場個呀婆

聽立場講, 呢個可能拉

立場個嬸嬸屌左幾條街

個婆婆好撚勁

一路擺個嬲屌面口好難唔鬧臭佢

有裝一定48,唔使想

佢嗌名

Sogo正門屌狗車
全部街坊行街裝

姓梁

死撐

真係坐房三毛
現型了

佢話叫梁頌賢！！

隻高級警司以為自己真係大撚晒
同人講尊重 禮貌

YES !!

咪撚再用鐳射筆啦 唉

啱啱話 公大姓梁?

有冇人識佢

立場話有3個被捕

三人被捕
一個白衫
一個未成年女仔
仲有就係呢個男仔

自動 fb msg 俾星火
全名+被捕地點
唔洗屋企人都報得

ok 唔同意就三毛 我錯曬對唔住

婆婆講啲嘢錄低播諗得過?

我冇NUMBER架

立場 紅隧口 影到拉咗個

港灣道仲未搜完

同意，我在現場撐勇武。

立場哥哥好似冇咩常識，督察級以上個膊頭真係冇Number

2224，銅鑼灣，一位防暴警服上沒有標明編號的警員以語言恐嚇在場市民：如果繼續叫囂，將會以「公眾地方行為不檢」罪名拘捕，並指「我見係你女人先唔會恰你」；現在有關警員要求女市民配合錄影。 #現場情況

I mean 婆婆講嘅生老病死 天理循環

2230，據蘋果記者稱，104號巴士內有兩位年青人被捕。
已上 AM9899 政府車。

現場鷹君中心外馬路已解封。

#現場情況

個死差佬俾婆婆屌到嬲 後面隻傻鳩仲懶型
btw 隻狗叫人投訴又話冇no.

2232，立場記者稱，紅隧巴士站內有一位身穿白衫的市民被拘捕。 #現場情況

無number...

有無小朋友唔識走
出聲

其實白衫膊頭無冧巴係事實

屌你你知唔知發生咩事架
打親都覺得係手足開打先
有無諗過係班狗忍唔住俾人屌咋？

2230 #灣仔
防暴警繼續於灣仔截查巴士，並要求乘客落車搜身。
#蘋果

條友綠色

件衫無還件衫無 佢委任證上面有 個個返工都有老num

#灣仔
2225 浸會大學學生會會長梁仲賢於灣仔查車時被捕

原來學生會會長黎

佢兩粒一辮黎

現場都唔屌
你仲係到屌
你無撚野呀？
現場明明就有安排老人家同細既走先
我見到有人同自己隻狗都出黎
開波個陣無人屌
仲係到歡呼
你唔係現場就走撚開啦
分化撚

#灣仔
2225 浸會大學學生會會長梁方仲賢於灣仔查車時被捕

要搵片證明到佢衝 離開衝突現場告條春

睇唔到

am7263狗狗開窗大叫 食屎啦曱甴

唔知點應你

又拉，拉左幾十次都告唔入

唔好追便衣狗嘞
小心被引呀

白衫著韓國仔

蘋果live係咪要Jack Bird了

小心增援..

被捕師

下，係班狗主動搞事先嫁喎。。。乜係沖沖仔有得揀打唔打嫁咩。。。

又拉

又係佢,被捕師

Ui 個個都有喇 講緊膊頭

你班三毛真係有出去

係多人到散嘅時候都用咗45分鐘
我留到最後同民陣嘅唔知乜鬼組一齊
見差不多無人先走
多人到仆街

無喺現場咪撚扮喇

跟本告唔入， 亂咁拉

梁仲賢 唔係浸大個個

應該炒
似公海有人認錯人名

方仲賢

好仔唔當差..當差正仆街

防具都拉，痴線

完全同意 d人重可以散步放狗

冷軍真係離撚哂地

浸大嗰個唔係方仲賢咩

垃圾土共又搞到我連覆兩次

睇相都唔似係

警署警長以上係膊頭冇 number，但其實每個黑警都有 number 只不過警署警長以上制服唔駛 show 出泥

2隻狗驚撚到要call backup

果個高級警司黎，其實膊頭真係可以唔使show number

頭先立場 講話 "公大梁同學"

梁仲賢定方仲賢？
見tg 有埋樣 唔似方仲賢wo

岩先蘋果live 做咩
個兩個便衣狗黎?

感謝
不用了

明天見

民陣估計今日反威權集會有30萬人

無睇，咩事，便衣狗？

我睇到好似係高級警司
1粒嘉禾花+軍星

有電筒有觀星筆都老屈鳩你攻擊性武器拉返去交數架啦
好心要玩就當一次性玩具玩完就丟左佢啦

2236，銅鑼灣，3位疑似休班警的男子已上116新巴，惟大批在場市民要求落車並交代身份。 #現場情況

擺明係啦
即刻成班狗黎支援

昇哥都話梁同學
睇Live 聽唔似方
最多似 楊/梁

過港島東 經東隧走

好心獅鳥左先講啦，圍到成班狗黎

#銅鑼灣
較早前 怡和街附近有市民發現便衣警，之後便衣被包圍，一度有市民號召打波，便衣逃至116往鰂魚涌巴，最少3警車增援

終於搵到有人都係咁諗

狗真係有樣睇

又嚟

其實和理非已經進化到無有怕
好多時仲主動掩護
甚至圍狗

立場有講 "公大梁同學"

戇鳩成班俾2隻狗拖時間
一早就脅持佢/一命換一命先啦
依家拉鳩曬

有冇放生寵物？

根本唔駛call，狗肯定會mon直播
每次直播影到有人被黃絲圍，好快會到場救人

有冇咁多

佢志在拉人
就係要你驚

回應市民囉

可以話係英國佬留落黎 軍隊唔可以以下犯上

我諗
929 盡量唔戴gear
101 分區集會

依家呢種封鎖法

有好多手足係上面

咁有冇人識佢 幫佢報星火？

圍有撚用咩， 碌柒咁2隻狗實唔驚

之前係咩事?
個畫面唔多好睇

召喚唔切就有green object到場趕人

有gear既手足去食過飯先啦 唔洗咁快走住

見佢有蚊，有幫佢拍左一下

#公眾安全情報 #民防等級速報

銅鑼灣一帶有疑似休班警登上116巴士逃走不果，現場有防暴增援，或會用武力介入。本頻道將灣仔區一帶的民防等級提升至3️⃣注意，請在附近的民眾注意安全。

2241 #銅鑼灣
警察不停呼喝在場人士，記者指稍早前更以「垃圾」等字眼侮辱市民。
#蘋果

講得好
和理非已經升level升到好高

晒gas, 餐士都唔識食， 冇架底俾黑警恰

撐警集會坐唔滿一半都47萬啦

呢樣真
岩岩講提早完場
跟住有好多人0gear就去開波個邊
等前面講走定留
仲有好多人要人叫左好多聲先想
唔想咁快dup前面
我諗呢樣需要改善下
一陣人地推就真係走唔切
利申睇直播見到

個肥婆TB狗婆好似兇7仔個個

有不反通知嘅集會 參加者完咗離開都要被無理搜查搞白色恐怖 淨係呢樣美國佬已經可以清算你個小港共政府

Cwb個女人咩事

2244，灣仔鷹君中心現場，有警員把被截查市民的物品放於證物袋內，並帶離現場。 #現場情況

梗係有

#銅鑼灣
2245 sogo外爆發衝突

帶眼罩果個幾撚惡，癲狗乸

輕鬆佔銅

有朋友做文職
收到風而家分開左好多個小隊
個個小隊都要交數
告唔告得入一件事
所以你見呢一兩個月開始亂捉後生
因為交唔夠人 唔洗指意有機會見board

出馬路舉咗個牌, 班狗衝過去
跟住只見佢瞓咗係地下

Sogo 門口 逆線行車 2eu 2kcid 車
利申：現場

#黨鐵資訊

上環、中環、香港、金鐘、灣仔
沿站均有至少十數綠狗駐守於月台及各大堂出口

中環、金鐘、灣仔、銅鑼灣多個出口已落閘

此外，請緊記黨鐵站從不是安全範圍
❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️

麻煩各位請勿重覆報料

係巴士裡面傷殘位打條毛
咁近閉路

CWB手足小心 群情洶湧 好可能會TG

港灣道被捕嗰個唔係姓梁咩?

又無事了
係外國人

賞花杏仁露

#銅鑼灣
2246 sogo外有1女子被制服 有警員曾以腳撩/踢 警員指佢自己瞓低

不過我真係勸唔好帶雷射筆。冇實際作用又俾多個藉口狗帶返狗屋。

佢地已經與全香港人為敵

自膠
好似唔係

我知

題外話，上兩次金鐘打大交，都係大家向東退嗰陣俾人包抄，搞到銅鑼灣要派彩。今日警察逼人經中環走，結果都係銅鑼灣派彩～

係姓梁 認錯人

睇佢個樣同身型，咁淡定，唔係狗就係出嚟行蠱惑

imagine
反戰大愛外國人出現了

如果個個市民一俾狗推就插水瞓低 成班友瞓曬喺地班狗咪推進唔到

好難估算，添馬果邊爆晒連外圍公園都有人
計埋夏愨果邊有30萬人都唔奇

Ps: 其實我睇夏愨係企滿架

其實We are back 唔落夏愨完全講不過去，而且唔拎埋夏愨剩靠添馬亦都聚唔到咁多人，鬧勇武開波把撚咩，今次分2邊我覺得根本就好撚成功

話自己係消防WO 左邊

D傻仔先玩鐳射筆

支援到左，散

兩者唔係共同體咩

黑警策略上好ON9
為左拉人所有無差別搜車
結果要增援搞到依家封埋路變左警民對峙
先唔講印象(反正都無) 完全消耗緊自己成本 又搞到周圍商戶攬炒

2隻狗已夠做， 成車都係廢柴黎， 玩鐳射筆好驚驚

會打多你兩棍
再告你阻差辦公同襲警(用你個身攻擊佢支驚棍)

2隻便衣狗被發現

點發現架？
又會係巴士黃左

去洛克道飲杯酒睇吓波先

2250 #銅鑼灣 #軒尼詩道
記者問警察傳媒聯絡如何拍攝到116(巴士)情況，傳媒聯絡指現時情況不允許。
#立場

真係迫爆wo
爆到成班係出面天橋局住比狗搞

根本為做而做咁

唔理啦 總之博多啲OT鐘 你死你事啦

其實本來就應該插水⋯
嚇到腳軟郁唔到唔得咩？
心口痛當場大叫要白車都仲得
香港人真係太乖俾狗咬都配合跟住走

2252 #銅鑼灣 #軒尼詩道
一名女士於警察面前說：「你打死我呀。」
#蘋果

其實搜都ON99 ，真勇武其實識玩

有絲叫Popo 都要守警察通例

好鳩弱智 明明幾廿萬人参加合法集會散緊場但就變到全世界通輯犯咁無差別搜查
自己比料人話佢地黑警仲話抺黑

#銅鑼灣
2255 部分執勤警務人員配上與示威者相似的面罩遮擋容貌

#銅鑼灣 2256 守護孩子隊員係示威者大致散去後終於到場

立場影到個number

搜到有野都未必告得入係咪？

立場有影電話

肥媽

要玩就當一次性玩具啦屌又唔係貴
真係好on9我現場係見到有批人由開始玩撚到完場唔知係咪會有高潮

咪釨似2014咁抬你地走囉

#銅鑼灣
2255 部分警員配戴示威者相似款式面罩

聽日冇無不反？

冇

點解塊盾唔同咗

推 我都見到但唔肯定 有冇人清楚見到可以問返咩事

又拉
同黃之鋒有得比

係喎，成隻鑊咁

無人想申請

立場話個電話打唔通

警察又為左面子做埋D無意義嘅封鎖同推進....

Thanks巴

#銅鑼灣
2300 守護孩子成員於警察收隊時突然衝前疑似sip鏡

頭先去1 好似關左

最少都要搵2-3隻狗抬你，變相同一時間就少左狗力搞其他野，對其他手足又好，對幫記者易啲影你又好，都有幫助

岩岩116下好多手足，唔見晒？拉晒？

有冇咁on9呀?
有得走唔走, 寧願俾狗抬走

大家一聽到前線要返屋企食糖水
和理非就慢慢退
然後就掩護勇武
大家進化到另一個level

116電話call唔到？

我都想問
架車下層原本係咪咁少人

今晚應該完啦，聽日同10.1

立場:老銅黑警全撤 116乘客未知情況...

我好驚啊

Of cos,告咩?
除非係法例列明違法野ja

手足比人搜身 啲狗拉防線拉到老撚咁遠 記者拍野都唔方便
身冇屎嘅市民咁做都可以阻佢拉遠防線 方便記者拍野 減少濫用私刑同插贓嘅機會嘅

2247 屯門轉車站 safe
#屯門 #一手報料

中囯貨？

全世界見到原來和平集會都打壓到咁

各位記得彈性現場執生
變裝扮病扮放工扮去neway

多謝你地。

我記得下層仲有D戴左口罩面罩

巴打資訊
推

癲狗記者受傷？

推
啱先搭61M經過
上層同下層都安全

講已經被控制既情況
有得走就梗走左先

小心 有狗查 鰂魚涌 公園. 喺度搵裝備

有低調記者喺車
Shuuuuuu

一晚都唔得？各有各做唔好咩

無事落晒車
利申：現場屌狗

Check 草叢樹垃圾桶

咁就好啦